509309
8591
Bìa đẹp, sách siêu nhẹ, nhưng mình cảm thấy chất lượng giấy ko tốt lắm, giấy nó bị tưa ra
Nội dung ngược như bao truyện ngược khác nhưng đọc đau đầu ở chỗ, truyện toàn thương trường nên nhiều lúc đọc thấy chán. 6/10 phần là nói về thương trường rồi. Còn kết thúc tác giả kết hơi vội, nữ 9 sau khi biết đc mọi chuyện thì đùng một cái " một thời gian sau" 2 người có con và HE
Nói chung thì ko hay lắm như mấy bạn comment ở dưới
4
1059412
2017-01-12 08:50:42
--------------------------
484322
8591
- Về chất liệu : So với các loại sách của Amun thì chất giấy không thích cho lắm, là giấy thô kp trơn, có nhiều đoạn bị đốm vàng -.-
- Về nội dung : Rất hay ạ ❤️ là thể loại thương trường, đấu tranh giành quyền lợi :)) cơ mà thấy nhân vật Châu Trình quá si tình -.- theo ý muốn riêng thì mình muốn tác giả viết Từ Tử Thanh nên có một chút tình cảm ẩn sâu trong lòng đối với Viêm Lương. Trong truyện cũng không ghi rõ tại sao Tưởng Úc Nam tìm đc đoạn phim quay lúc Giang Thế Quân hại chết bố anh? Cũng không bảo tại sao một con người lạnh lùng giống "tảng băng" như Lộ Chinh lại có thể dễ dàng mở lòng và yêu một cô gái như Tưởng Vi hay Viêm Lương. Vì hầu những con người có trái tim lạnh giá sẽ và chỉ mở lòng cho những người khiến cho họ thật sự ấm áp. 
* Truyện có nhiều đoạn 18+ ạ :))) ai định mua nên cân nhắc 
4
1096145
2016-09-22 18:08:40
--------------------------
477807
8591
Tôi thích nhân vật nam phụ là Lộ Chinh lắm lắm =)) Người đàn ông thành đạt si tình, vì Viêm Lương mà anh gần như đã bỏ hết quy tắc. Nhân vật nam chính Tưởng Úc Nam thì luôn gom hết nỗi đau về mình. Anh tiếp cận với Viêm Lương vì mục đích trả thù nhưng sau lại yêu cô sâu đậm, anh tình nguyện hy sinh tất cả mọi thứ vì cô. Nói chung là truyện có happy ending nên không có ý kiến, lại có thêm ngoại truyện nữa. Đây là một cuốn tiểu thuyết bạn nên có 
5
1026863
2016-07-28 23:09:26
--------------------------
465392
8591
Trùng hợp là tôi cũng mới xem hết bộ phim" Điều tuyệt nhất của chúng ta" cách đây không lâu. Nam phụ là Lộ Tinh Hà cũng có cái kết đau lòng như Lộ Chinh vậy. Cá nhân tôi rất thích nhân vật Lộ Chinh một nam phụ rất si tình, cực kì tốt bụng nhưng số phận đã định anh là người đến sau. Tình yêu của viêm lương và tưởng úc nam cũng rất ngọt ngào nhưng hình như vẫn chưa đặc sắc lắm. Tôi cảm thấy thiếu đi sự cao trào trong việc dày vò nội tâm giữa nhiều sự việc của nữ chính, cá nhân tôi thấy vẫn chưa đủ.
3
1319863
2016-07-01 00:12:03
--------------------------
455234
8591
Đây là cuốn tiểu thuyết về thương trường. Tôi không thích nam chính và nữ chính lắm. Một người thì không sạch, khó mà chân tình, một người thì lại dồn hết khổ đau về mình. Đáng lẽ họ có thể toàn vẹn đến với nhau mà không vượt qua khó khăn gì nhưng cũng chính họ là người tạo khoảng cách cho nhau. Yêu là phải giãi bày, họ hiểu lầm nhau hết lần này đến lần khác, làm tổn thương nhau biết bao nhiêu lần. Nữ chính thì bị hận thù làm mù quáng, điên đầu với công việc. Nam chính thì cái gì cũng nhấn sâu vào tim. Họ yêu nhau nhưng có quá nhiều chướng ngại, cho đến cuối cùng căn bản họ sẽ chẳng ở bên nhau nếu không có nhân tố giúp đỡ. 
3
305705
2016-06-22 14:18:27
--------------------------
452493
8591
So với Sổ tay sử dụng đàn ông, Yêu không lối thoát với tôi lại không ấn tượng với tôi quá nhiều cho lắm. Bìa sách thiết kế rất đẹp, không tránh khỏi việc người đọc "yêu ngay từ cái nhìn đầu tiên ", nội dung cũng không quá mới mẻ, không quá cao trào những khá ngọt ngào, lãng mạn. Tình yêu họ không thể hiện quá nhiều, cũng không quá hớp nhoáng mà có gì đó tự nhiên êm đềm, phát sinh theo bản năng của mỗi người. Tưởng Úc Nam vẫn đúng chất một nam chính điển hình của ngôn tình nhưng khi bộ mặt ấy được Viêm Lương nhận ra quả thực cũng có đôi chút bất ngờ. Mặc dù cuốn sách không quá đặc biệt, tôi vẫn cảm thấy nó khá ổn.
3
419803
2016-06-20 17:34:08
--------------------------
451773
8591
Lần đầu tiên đọc truyện của tác giả này, cũng khó để nhận thấy cũng giống với motip  của rất nhiều tiểu thuyết ngôn tình khác nhưng câu chuyện ở đây được xây dựng khá ổn. Nữ chính mạnh mẽ, gai góc nhưng sâu trọng đó là sự yếu đuối, thiếu sự an toàn từ chính gia đình lẫn bản thân. Nam chính thì khỏi nói vẫn đúng kiểu lạnh lùng, bí hiểm, luôn là chỗ dựa cho nữ dù hình thức tiếp cận mang theo mục đích nào nhưng đều xuất phát từ con tim... bìa truyện thiết kế đẹp, bắt mắt, nhưng không hiểu do ngẫu nhiên hay vấn đề gì, cuốn mình nhận được lại khá cũ, giấy có chỗ đã chuyển vàng rất rõ, giấy mỏng, ráp, dễ rách, thất vọng nếu như so sánh với nhiều tác phẩm in khác của Đình Trị 
4
1196547
2016-06-20 08:11:35
--------------------------
451164
8591
Thế giới thương trường đầy thủ đoạn, mưu mô được hiện lên trước mắt mình rất tường tận và logic, hệt như tác giả chính là người trong cuộc hiểu thấu bản chất vấn đề vậy. Truyện khắc họa rõ nét các mảnh tình cảm, tình dục, tình trường... và cả yếu tố ngược tâm. Tiếp cận là vì hận, nhưng không nỡ rời vì quá yêu. Đến cuối cùng người đau nhất lại chính là bản thân. Khi đọc thử vài trang mình cảm thấy khá nặng nề vì truyện nói nhiều đến thương trường, nhưng khi thật sự cầm lên và đọc, "Yêu không lối thoát" khiến mình không khỏi bất ngờ và vô cùng hài lòng.
5
81865
2016-06-19 14:35:28
--------------------------
443775
8591
Yêu không lối thoát là tác phẩm đầu tiên tôi đọc của tác giả Lam Bạch Sắc - (nghe đồn chị đây là một mỹ nhân). Nam chính Tưởng Úc Nam vì báo thù nên mới tiếp cận nữ chính Viêm Lương, gây nên bao đau đớn, ngược tâm cho cuộc sống của hai người sau này. Tưởng Úc Nam đa mưu túc trí, quyết đoán, anh hành xự, liệu việc như thần khi khiến công ty của gia đình Viêm Lương rơi vào tay mình. Nhưng sau tất cả, con người lạnh lùng, tàn nhẫn ấy lại vì một chữ "tình" mà rơi vào bế tắt của chính bản thân mình gây ra. Viêm Lương là một cô gái kiên cương, thông minh, từ nhỏ đã thiếu tình yêu thương của cha nên bản tính cô độc lập, không dựa dẫm vào ai. Sau khi thất bại với mối tình đầu Châu Trình, có lẽ rất khó cho cô để mở lòng với ai. Tuy vậy, trong vô thức, cô đã để anh - Tưởng Úc Nam bước vào thế giới của mình, tin tưởng anh thế nên khi biết anh tiếp cận vì mục đích báo thù, cô đau khổ. Thật sự là lúc đọc những đoạn từ sau khi hai người kết hôn rồi chung sống với nhau, tôi cũng không rõ họ có yêu nhau thật lòng không vì mục đích kết hôn của Viêm Lương cũng chẳng phải là trong sáng gì, cảm giác mối quan hệ ấy chỉ duy trì dựa vào thể xác. Nhưng khi sự việc sáng tỏ, có thể chắc chắn rằng Tưởng Úc Nam yêu Viêm Lương rất nhiều, nhiều hơn cô yêu anh lúc bấy giờ. Vì yêu cô, con người không bao giờ tin vào may mắn ấy đã thử tin một lần để rốt cuộc nhận lấy sự thất bại. Hai người cứ tiếp tục dằn vặt nhau, tổn thương nhau từ hạnh động đến lời nói. Có lẽ, Viêm Lương phát hiện ra tình cảm của mình, phát hiện ra mình yêu anh nhiều đến cỡ nào là khi cô biết anh bị bệnh. Con người mà cô luôn chán ghét ấy, vinh hạnh nhận được tất cả mọi sự hân thù của cô lại sắp rời xa cô. May mắn thay là Lam Bạch Sắc đã vẽ nên cái kết đẹp cho hai người họ.
Nam phụ Lộ Chinh thì đúng kiểu si tình, vì quá yêu Viêm Lương nên anh không ít lần nhận lấy đau khổ. Lam Bạch Sắc rất thấu tình đạt lý khi viết thêm một cái kết phiên ngoại viễn mãn dành cho anh.
Nói chung, cốt truyện cũng không có gì mới lạ nhưng tác giả sắp xếp các tình tiết truyện rất hợp lý, không gượng gạo, giọng văn ổn, hợp với thương trường.
4
109334
2016-06-07 12:33:26
--------------------------
435630
8591
Lam Bạch Sắc đã gây ấn tượng sâu đậm cho mình trong mỗi một tác phẩm. Yêu không lối thoát - tình yêu tưởng chừng như hoàn mỹ nhưng đằng sau tình yêu ấy là những âm mưu, là sự lừa dối lẫn nhau. Mữ chính sinh ra trong một gia đình đầy rắc rối. Thân phận đến cuối truyện đã để cho cô nỗi kinh hoàng, tuyệt vọng, những cố gắng trả thù bấy lâu nay phút chốc tan biến và bản thân cô như sụp đổ. Bên cạnh đó là tình huống truyện vô cùng đặc sắc, kịch tính. Nhiều khía cạnh được xoáy sâu và đem lại tò mò cho người đọc
4
506178
2016-05-25 13:51:36
--------------------------
435060
8591
Mỗi cuốn truyện mình mua đều được tìm hiểu kĩ và cân nhắc trước, với tác phẩm Yêu Không Lối Thoát của Lam Bạch Sắc thật ấn tượng từ cốt truyện tình tiết đến các nhân vật như Tưởng Úc Nam và Viêm Lương  mặc dù tuýp truyện xoay quanh vẫn là tình yêu của soái ca dành cho nữ chính vô bờ, nhưng mình rất thích,bìa đỏ được thiết kế rất hợp với tiêu đề truyện, màu tượng trưng cho một tình yêu mãnh liệt, truyện hơi mắc một tí nhưng khi nhận sách mới biết to như vậy, không uổng tiền khi mua một tác phẩm hay như vậy. Cảm ơn Tiki...!
4
753363
2016-05-24 13:09:02
--------------------------
426829
8591
Trước khi mua quyển truyện này mình đã phải cân nhắc rất kĩ , tham khảo nhận xét của mọi người mới mua nó và nó đã không làm mình thất vọng.Mình rất thích đọc những câu chuyện có tình tiết gay cấn , hồi hộp ,sắc xảo, nữ chính thông minh nhưng chung tình và đặc biệt nam chính một lòng một dạ yêu nữ chính. "Yêu không lối thoát " của Lam Bạch Sắc đã đáp ứng được điều đó.Thế nhưng mình vẫn cảm thấy tình yêu của họ nhiều lúc chưa thật sự bộc lộ rõ hết nhất là của Viêm Lương , đến cuối truyện mà mình vẫn thấy trong cô chỉ có thù hận may mà có lời thoại của cô mình mới tin là cô vẫn yêu Tưởng Úc Nam. Có nhiều lúc mình thật sự không thích Viêm Lương , chắc là bởi trong cô thù hận quá lớn . Cái kết mình rất thích nhất là về Lộ Chinh.Cảm ơn tác giả đã viết quyển truyện này.

4
408074
2016-05-07 19:59:50
--------------------------
426408
8591
Cuốn " Yêu không nối tkoát" nói về cốt chuyệt thì không chê vào đâu được. Lôi cuốn người đọc qua từng chương. Nội dung đảm bảo sẽ không làm ta thấy nkàm chán mà ngược lại còn tạo được sự tò mò và thích thú khi ta đã bước sâu vào trong truyện. Đưa ta từ hết bất ngờ này sang bất ngờ khác. Đây là cuốn sách đã dẫn mình đến với tác giả " Bạch Lam Sắc ". Hầu như mình đã đọc gần hết các tác phẩm của chị và vô cùng hứng thú với chúng. Cuốn "Yêu không lối thoát" sẽ không làm các bạn thất vọng.
5
354554
2016-05-06 20:54:07
--------------------------
419093
8591
Đây là quyển sách mình cưng nhất trong kệ sách của mình  Lam Bạch Sắc cảm ơn chị đã mang đến cho chúng em một câu chuyện tình yêu say đắm lòng người đến như vậy . Viêm Lương và Tưởng Úc Nam thật sự quá đau khổ và sau những cái đau khổ ấy lại là 1 cái kết hạnh phúc không thể dùng từ nào để diễn tả được :3 còn về phần Lộ Trinh anh thật sự là 1 ngừoi đàn ông hoàn hảo anh đã trao đi quá nhiều tình cảm cho Viêm Lương anh chấp nhận chờ đợi cô dù biết rõ là không có kết cục tốt đẹp gì :(( em mong chị Lam Bạch Sắc có thể viết 1 quyển khác xây dựng mãu đàn ông giống như Lộ Chinh vậy ❤️
5
1130292
2016-04-20 16:34:44
--------------------------
415020
8591
Về nội dung thì không làm mình thất vọng rồi, tình yêu của Viêm Lương và Tưởng Úc Nam thật chính xác là "Yêu Không Lối Thoát". Lần đầu mình đọc tác phẩm của Lam Bạch Sắc, không làm mình thất vọng. Tình huống truyện rất hay, tình yêu có, đau khổ có, hận thù có... Yêu càng sâu hận càng sâu. Nhưng thật may mắn cái kết Happy Ending quá hạnh phúc quá dễ thương. Bên cạnh tình yêu của cặp đôi chính rất thương cảm cho Lộ Chinh, tình yêu anh giành cho Viêm Lương là chờ đợi là mong ước là tôn trọng tuy rằng không có được có lẽ anh chỉ cần đến sớm hơn một chút một chút thôi là anh sẽ có được tình yêu mà anh mong muốn từ khi anh còn ở New York. Thật may mắn vì anh đã tìm được Tưởng Vi.
Riêng chất lượng thì mình không thích đâu, giấy khá mỏng, không được trắng, bề mặt cũng không được mịn, có lẽ là giấy cũ của AMUN mong rằng sớm tái bản để có chất lượng tốt hơn cho các bạn đọc sau.
4
784105
2016-04-12 21:15:07
--------------------------
413940
8591
Đây là quyển sách mình thích nhất của Lam Bạch Sắc,nó vừa ý nghĩa,gay cấn,lại có nhiều biến cố, người đọc không thể nào biết trước được chuyện gì sẽ xảy ra đối với các nhân vật.Mặc dù nội dung không mới,hai nhân vật quen biết nhau vì những thù hận của những người đi trước,số phận bị thay đổi bị người khác điều khiển.Mỗi người đều có những nỗi đau riêng cất giữ trong lòng,nỗi oán hận với cuộc sống,nhưng chính vì thế đã kéo hai nhân vật lại với nhau.
Mình rất thích cái kết của câu chuyện,mỗi người đều có thể tìm thấy tình yêu đích thực cho bản thân,rất ý nghĩa
5
1231791
2016-04-10 16:45:45
--------------------------
412156
8591
Phong cách viết của Lam Bạch Sắc cuốn hút ngay từ những trang viết đầu tiên. Việc sắp xếp sự việc, trình tự diễn ra sự việc, tâm lí nhân vật, và, tình yêu tuyệt vời của Viêm Lương và Tưởng Úc Nam đã để lại bao dư ba trong lòng người đọc. 
Phải nói, chưa có tình yêu nào làm người đọc cảm thấy "ức" đến thế ! Vì sao ? Đơn giản là bởi sơ khởi, đó không phải là tình yêu chân chính mà chỉ là một sự vụ lợi, sau đó, tình yêu thật sự đã giúp họ nhận ra rằng sống thiếu nhau trong khi cả hai đều đang khát khao yêu đương, khát khao dâng hiến là điều tàn nhẫn nhất. Thật sự, cốt truyện cơ bản của tác phẩm không phải quá mới lạ nhưng chính những nhân vật Lam Bạch Sắc xây dựng đã thổi hồn vào thiên truyện, làm cho độc giả không thôi thổn thức cùng diễn biến hấp dẫn, cùng nam chính, nữ chính và có lẽ, cũng cùng suy ngẫm một chút về bản thân mình. Phần "ngược", tác giả làm rất, rất tốt. "Ngược thân", "ngược tâm", cái nào cũng khiến câu chuyện thật hơn, "động" hơn, thuyết phục hơn, giàu sức lay chuyển đến bạn đọc hơn. 
Một lúc nào đó, bạn sẽ phải trưởng thành trước những sóng gió của cuộc đời, và  có lẽ, chính tình yêu - một cái gì đó làm cho con người ta không thể ngưng lại, không thể dừng lại, không thể kiểm soát nhận thức, xúc cảm bản thân ấy - sẽ giúp bạn vượt qua tất cả, để kết thúc sẽ là một niềm hạnh phúc tròn đầy, viên mãn như Tưởng Úc Nam và Viêm Lương trong câu chuyện này vậy.
5
853257
2016-04-07 10:16:32
--------------------------
405287
8591
Khi quyết định mua cuốn truyện này tôi đã rất căn nhắc,nhưng rất lâu sau mới mua. Lí do đơn giản : Cái bìa nó không cuốn hút tôi. Nhưng do phần nhận xét của các độc giả lại kéo tôi mua,vì vậy tôi quyết định viết cmt để tiếp tục lôi kéo người khác.

Đầu tiên tôi xin nói về nhân vật tôi ấn tượng nhất.

- Tưởng Úc Nam : Thầm lặng,ghen ngầm.
Tôi đã đọc rất nhiều cuốn truyên từ nổi tiếng đến "chìm ngỉm" ,nhưng đến lúc này chỉ có nam chính này gây ấn tượng cho tôi. Người đàn ông này là 1 nhân vật ghen ngầm. Cái ghen của anh ta không như Tề Mặc mà lặng lẽ như 1 cơn sóng thần đến lúc nào chẳng hay và tàn phá rất dữ dội. Anh rất ít thể hiện trước mặt Viêm Lương,mà sau lưng. Thành ra 1 việc rất hi hữu,tôi biết anh ghen, hơn mất trăm đọc giả biết anh ghen,Từ Tử Thanh biết anh ghen... nhưng ...có vẻ Viêm Lương thì biết hơi chậm. 

Nhân vật thứ 2 

- Từ Tử Phu : lúc đầu tôi đã rất ghét lão già này,hơn cả Boss phản diện bởi vì việc ông ta đối xử với đứa con mình vô cùng .. tồi tệ. Nhưng sau này tôi mới biết,ông ta làm vậy là có lí do. Ông ta đã bị chừng phạt bằng cái chết tức tửi và việc đứa con gái độc tôn của ông ta phá hoại sản nghiệp sau khi ông ta chết. Tôi cảm thấy lão già này lúc nghe Từ Tử Thanh mắng Viêm Lương về việc cô không phải là con gái ruột nhưng đòi trả thù thì nên đào mồ sống dậy rồi cùng đoàn tụ với con gái ông ta.

Nữ chính bị xếp thứ 3 cũng k phải coi thường,nhưng do tùy ngườicó ấn tượng khác thôi.

Cô là một cô gái thông minh. Cô có yêu có hận,có đau có khổ,có bi... Nói về nhân vật này tôi thực đau lòng.

Đọc nhanh quá hết cũng nhanh cảm thấy hụt hẫng vô cùng :'( 
5
806223
2016-03-26 14:12:35
--------------------------
404941
8591
Phải nói Lam Bạch Sắc ko để tôi thất vọng khi đọc cuốn truyện này. Đây là tác phẩm hay nhất của Lam Bạch Sắc mà tôi đã từng đọc. Tình yêu cho dù có hận thù mấy nhưng cũng ko bị mất đi. Hận bao nhiêu thì yêu bấy nhiêu. Úc Nam vì biết mình bị bệnh nặng ko biết có chữa khỏi hay ko nên đã giấu và để Viêm Lương hận mình và rời khỏi thế giới của mình. Nhưng rất may là Viêm Lương đã phát hiện ra và quay về với tình yêu của mình, vượt qua sự hận thù và cùng nắm tay với Úc Nam để chiến đấu với bệnh tật và cùng nhau đi hết quãng đường sau này. Cũng may là 1 kết thúc có hậu, mình rất thích HE. Thích nhất là ngoại truyện của cuốn này hihi.
5
1045654
2016-03-25 21:34:51
--------------------------
399819
8591
vừa nhìn thấy quyển này là thích liền . Bìa màu đỏ đơn giản nhưng cực kì nổi bật . Thấy quyển này vừa dày to giấy lại mỏng đang sợ đọc lan man nhưng nó lại không làm mình thất vọng . Mình cực kì thích Viêm Lương một người cá tính không ngu ngốc nhu nhược . Tưởng Úc Nam lại quá hoàn hảo . 2 người tuy rằng yêu nhau nhưng lại bị thù hận ân oán không dám thừa nhận tình yêu . Lộ Chinh là nam phụ mà mình thấy quá tiếc ân cần ấm áp nhưng dù sao mình vẫn thích anh kia hơn . Từ tử thanh lại là người mặt người dạ quỷ , giả tạo vô cùng . Còn Châu Trình nhu nhược làm sao ý . Đây là quyển sách hay đáng đọc lắm . Cám ơn Lam Bạch Sắc đã mang đến quyển sách tuyệt vời như vậy , văn phong cũng rất hay :)))) 
5
1183210
2016-03-18 12:31:29
--------------------------
397503
8591
Về hình thức, tôi rất thích bìa sách. Tên sách màu bạc nổi bật trên những họa tiết in nổi đằng sau. Nó tạo nên cảm giác ma mị và cuốn hút khi đọc. Khổ in của sách lớn hơn những cuốn bình thường, chất lượng giấy vô cùng nhẹ, có thể lật rẽ sang hai bên một cách dễ dàng.
Về nội dung, tôi rất thích lối viết của Lam Bạch Sắc. Mọi thứ đều quá lôi cuốn người đọc. Tưởng Úc Nam và Viêm Lương- họ là những con người xoáy trong những hận thù. Họ cứ chà đạp lên nhau nhưng lại quan tâm về đối phương. Rồi mọi thứ lại vỡ lẽ ra ở cuối truyện và đi đến một kết thúc hạnh phúc. Chi tiết khiến tôi cảm động nhất là vào gần cuối truyện. Khi Viêm Lương không ngừng tìm kiếm Tưởng Úc Nam- rằng lúc đó tôi thấy cô ấy đã yêu anh đến như vậy và cả về căn bệnh của Tưởng Úc Nam nữa. Nhưng ở gần giữa truyện, tôi dường như rất ít thấy nhắc đến Tưởng Úc Nam, tôi nghĩ tác giả nên tập trung khai thác nhân vật chính hơn. Dù sao thì ở phần cuối, tác giả đã xóa đi nỗi nghi hoặc trong lòng tôi về sự xuất hiện đó. Tóm lại, đối với tôi, mọi thứ đều hài lòng khi mua và đọc cuốn sách này. Tuyệt!
4
624580
2016-03-15 01:08:13
--------------------------
390530
8591
Có vẻ ai cũng ấn tượng bởi tình yêu, thù hận của Tưởng Úc Nam và Viêm Lương. Riêng mình, ko hiểu sao sau khi đọc hết Yêu Không Lối Thoát, mình chỉ nghĩ mãi đến người đàn ông tên Lộ Chinh!
Vai nam thứ này tội nghiệp đến mức khiến mình đau lòng, theo mình, Yêu Không Lối Thoát ở đây có thể dùng để nói về Lộ Chinh - đây chỉ là quan điểm cá nhân của mình.
Âm thầm ở bên, âm quan tâm, âm thầm yêu, âm thầm đau đớn. Thử hỏi có người đàn ông nào được như Lộ Chinh.
Đọc hết tác phẩm này, mình đau thắt lòng giây phút Viêm Lương bỏ Lộ Chinh lại tại sân bay để về bên Tưởng Úc Nam. Tình yêu đã sát gần kề, chỉ trong chốc lát vội vụt mất. Có thể là Tưởng Úc Nam cũng đau khổ tương tự trong suốt tác phẩm, tuy nhiên cũng đã có 1 HE cho 2 nhân vật chính.
Nam thứ, nữ thứ bao giờ cũng đau đớn như vậy nhỉ?
Ngôn tình TQ luôn mang đến cho mình sự kích thích tột bậc, cao trào và mạnh mẽ hơn hẳn truyện của VN. Huhu.
Truyện tuy dày và to nhưng cầm rất nhẹ tay. Bìa sách vô cùng cuốn hút. Tựa truyện làm mình linh cảm rằng cốt truyện sẽ ngược lắm đây, vậy mà ngược thật, mà còn ngược hơn những gì mình tưởng tượng.
5 sao cho tác phẩm tuyệt vời !!!
5
134479
2016-03-04 00:00:55
--------------------------
382389
8591
Yêu không lối thoát nói lên bao cay đắng , thẳm sâu trong lòng mình có những cách khác nhau phân biệt ý định của 2 người phải sống trong sự ngược đãi , nung nấu tinh thần lạc quan để trả lại cho người thân phải gò bó , hy sinh gian truân đầy khổ ải thế rồi số phận vẫn hẩm hiu , lưu truyền những lời đồn thổi quá khứ về thân phận của trái tim bớt đi âm thầm nhớ tới quãng đời xa xôi , phản lại để phài tách ra mà sống sao .
5
402468
2016-02-19 02:56:33
--------------------------
377531
8591
Một cuốn truyện ngược tâm của Lam Bạch Sắc . Tuy cốt truyện ấn oán tình thù , yêu đau đớn không còn quá mới mẻ nhưng với truyện " yêu không lối thoát " vẫn có nét riêng thu hút người đọc . Ngay từ tiêu đề truyện cũng đã thể hiện được tình cảm giằng xé giữa các nhân vật . Cả Tưởng Úc Nam và Viêm Lương ngay từ đầu dù nhận ra tònh cảm giành cho đối phưowng nhưng lại không chịu thừa nhận nên đã đẩy đôi bên vào bế tắc mà chính mình cũng không tìm được lối thoát . Dù vậy với một kết truyện HE và sự buông bỏ hận thù của các nhân vật cũng đã phần nào làm hài lòng người đọc .
4
743273
2016-02-02 19:47:59
--------------------------
374703
8591
Truyện yêu không lối thoát là một trong các thể loại truyện tình cảm theo cá nhân tôi thì khá là hấp dẫn và lôi cuốn . Nếu đem so sánh giữa truyện và chuyển thể sang phim thì có lẽ truyện hấp dẫn tôi hơn . Khi đọc truyện tôi có thể liên tưởng đến tình yêu và lòng thù hận giữa Tưởng Úc Nam và Viêm Lương dằng xé trong nội tâm của mỗi người . Tác giả Lam Bạch Sắc đã lột tả được trọn vẹn cảm xúc hận thù yêu ghét đến tuyệt vời . Đây thật sự là một tác phẩm hay đáng để đọc.
5
1074301
2016-01-26 21:44:59
--------------------------
372449
8591
Ngay từ lần đầu gặp mặt, cả hai đều vô tình mà hữu ý cuốn hút lẫn nhau theo một cách riêng. Từ cái ánh mắt, từ cái chạm nhẹ, từ sự dịu dàng quan tâm anh dành cho cô, từ cái nhún nhường cô dành cho anh dù cô nổi tiếng nóng nảy, họ dần dần khóa chặt vào nhau. Cô không thể nào thoát khỏi ma trận tình yêu mà anh chủ tâm giăng sẵn, và chính bản thân anh cũng mắc vào tấm lưới mình giăng lúc nào không hay. Tình yêu giữa họ nảy nở là điều không thể nào trốn được không thể nào tránh khỏi. Hạnh phúc gần kề bên tay, nhưng biến cố xảy ra, cái bẫy của anh giăng ra để trả thù cô bị vạch trần, cô và anh trầm luân trong đau khổ dằn vặt vs hôn nhân mà mỗi người đều có mục đích riêng. Anh muốn cứu vãn tình yêu vì sai lầm trong quá khứ mà anh vuột mất, âm thầm trải đường cho cô gây dựng lại sự nghiệp mặc cô hiểu lầm trăm đường. Cô âm thầm lặng lẽ tính kế trả thù anh. Tình yêu của họ chôn sâu trong nấm mồ thù hận và hiểu lầm chồng chất. Đến khi cô hoàn thành kế hoạch trả thù cũng là lúc anh đang giằng co giữa sự sống và cái chết. Cô cũng đang giằng co giữa tình yêu và thù hận. Và chính tình yêu cùng sự hi sinh cao cả của anh, cô đã trở về, cùng anh nắm tay đi hết cuộc đời, vì vốn dĩ, cô cùng anh chưa bao giờ thoát khỏi biển tình không lối ấy, kết quả này cũng là điều tất yếu xảy ra.
5
562100
2016-01-21 17:22:35
--------------------------
368615
8591
Truyện rất hay, mình đọc và bị lôi cuốn ngay từ trang đầu tiên, rất thích văn phong của Lam Bạch Sắc, đan xen giữa yêu và hận. Nữ chính tuy kiên cường nhưng cũng bị nam chính khuất phục, tuy mục đích chỉ là để trả thù nhưng giữa họ có một tình yêu sâu đậm. Các nhân vật trong truyện đều có những tính cách khác nhau, không chỉ là những kịch tính trên thương trường mà còn là một tình yêu nhiều giằng xé. Truyện rất đáng đọc và hấp dẫn qua từng chi tiết. Tiki giao hàng nhanh nên mình cũng không đợi lâu, cho 5 sao cho sản phẩm này.
5
455593
2016-01-14 12:33:11
--------------------------
362944
8591
Về hình thức bìa sách được thiết kế rất ấn tượng màu đỏ cao quý màu đỏ quyền lực nhìn rất đẹp . Về chất lượng giấy  tốt , mềm mại , in không bị sai lỗi chính tả . Về nội dung có thể nói Lam Bạch Sắc đã thành công trong việc chinh phục tôi qua cuốn sách này . Cách kể của cô rất đặc biệt cô khiến tôi hiểu được cảm xúc của nhân vật và đồng cảm với họ . Đó không phải là điều mà bất kì tác giả nào cũng làm được . Truyện rất hay
4
337423
2016-01-03 08:36:10
--------------------------
345345
8591
Cuốn sách đầu tiên của Lam Bạch Sắc mà mình đọc. Không hoàn toàn thích và cũng không ghét. Biết là ngôn tình nhưng mà cứ Tổng Tài nọ, Chủ tịch kia thì có vẻ xa vời quá. Không thích nhất là đoạn Viêm Lương không phải là con gái của Từ thị. Tình yêu giữa cô với Tưởng Úc Nam thì tốn giấy mực quá. Yêu nhau sâu đậm bao nhiêu thì hận thù lớn bấy nhiêu, rồi lại phải giấu đối phương, giúp đỡ lẫn nhau. 
Cứ ngỡ là kết thúc buồn lắm, nhưng hóa ra lại vui. Đọc được 2/3 cữ nghĩ đến cảnh Úc Nam chết, Viêm Lương đau lòng quá chết theo cơ. 
3
717627
2015-11-30 11:50:23
--------------------------
340384
8591
Tôi chọn cuốn sách này là bởi vì nhìn thấy lượt rating rất cao trên web ngôn tình.Và mình quyết định mua nó ngay không do dự.Cuối cùng Lam Bạch Sắc đã không làm mình thất vọng.Một cuốn tình đầy đau đớn hận thù.Họ nhấn chìm nhau trong biển tình và biển thù.Tôi không hiểu tại sao họ lại cố đẩy người mình yêu xa đến vậy tại sao không đến với nhau và cùng cố gắng vượt qua tình yêu.Và tôi đã rất nhiều lần xúc động khi đọc câu chuyện này.Kết thúc rất may không làm tôi thất vọng.Đây thực sự là 1 cuốn sách rất hay.
5
665919
2015-11-19 20:05:59
--------------------------
333743
8591
Bìa đỏ đẹp mắt, truyện dày nhưng giấy rất nhẹ, dịch mượt, những đặc điểm luôn làm mình thích sách của AMUN hơn các nhà xuất bản khác. Đây là lần đầu tiên mình đọc tác phẩm của Lam Bạch Sắc, phải nói là ấn tượng vô cùng, vốn dĩ ban đầu đọc giới thiệu, còn nghĩ Yêu không lối thoát sẽ ngược nữ chính nhiều và nữ chính có thể hơi bánh bèo đi? Nhưng không phải, Viêm Lương là nữ cường, nam chính Tưởng Úc Nam cùng Viêm Lương dường như dằn vặt lẫn nhau, tình yêu bị ẩn trong  mưu lợi, trả thù, những kế hoạch khôn ngoan, tương kế tựu kế. Hai người đúng như trời sinh một đôi, độ hợp nhau và sự đồng điệu chính là điều mà nam phụ không có được mặc dù anh rất tốt.
Tác giả xây dựng mọi tình tiết đều có sự liên kết chặt chẽ, có nhiều nhân vật xuất hiện nhưng không ai là thừa cả. Yêu không lối thoát rất tuyệt vời! 
5
468957
2015-11-08 11:28:11
--------------------------
329999
8591
Một câu chuyện tình đầy kịch tính với nhiều cung bậc cảm xúc! Người đọc bị lôi cuốn theo từng chi tiết của truyện!! Tưởng Úc Nam và Viêm Lương - một tình yêu ban đầu là sự tính toán, lợi dụng! Nhưng rồi tình yêu và thù hận đan xen lẫn nhau dẫn dắt người đọc như hóa thân vào nhân vật để cảm nhận! Lời văn sắc xảo mà chân thực. Bìa sách là một màu đỏ cuốn hút với tên sách được in nổi (mình rất thích). Mặc dù giấy in sách không được đẹp lắm! Nhận 1 cuố sách dày như thế rất đúng với sở thích của mình!
4
271324
2015-11-01 20:46:46
--------------------------
322853
8591
cốt truyện tuy không mới chỉ là yêu đậm sau rồi hận dài lâu. Nhưng điều tôi thích ở đây là cái cách Lam Bạch Sắc miêu tả nội tâm nhân vật, khiến ta hình dung ra những đau khổ, tình yêu sâu đậm mà cả hai dành cho nhau. Nam chính Tưởng Úc Nam tiếp cận nữ chính Viêm Lương chỉ vì trả thù nhưng anh đâu biết rồi mình sẽ yêu cô, yêu cô đến không có lối thoát. Rất vui vì cuối cùng hai người cũng đến được với nhau, tìm ra được ánh sáng, con đường đi cho tình yêu của họ
4
461506
2015-10-17 08:59:41
--------------------------
309498
8591
Lam Bạch Sắc là 1 tác giả không xa lạ gì với fan ngôn tình .Một cây bút ngôn tình đa năng .Mô tuýp không mới nhưng Lam Bạch Sắc rất biết thổi hồn vào nó .Càng đọc càng say mê ,càng đọc càng bị lôi cuốn vào chuyện tình yêu của Tưởng Úc Nam và Viêm Lương .Thù hận - kịch tính - tình yêu chớm nở - rồi lại tuyệt vọng .Trong 1 cuốn truyện thôi nhưng Lam Bạch Sắc đã đưa người đọc cùng khóc cùng cười với từng nhân vật .Thù hận rồi cũng sẽ không thể thắng được tình yêu ,truyện kết thúc trong hạnh phúc và sự hài lòng với người đọc .Đã thích ngôn tình thì không thể nào bỏ qua Lam Bạch Sắc .
5
191784
2015-09-19 00:03:19
--------------------------
308986
8591
Điều đầu tiên phải nói là tiki giao hàng nhanh, đóng gói cẩn thận còn có miếng mút để giữ cuốn sách trong hộp. Cuốn truyện to và dày hơn sức tưởng tượng, bìa màu đỏ rất đẹp. Về nội dung truyện thì khỏi chê, tuy cốt truyện không mới nhưng cách viết văn và lối viết của Lam Bạch Sắc rất ấn tượng và sâu sắc. Nam chính Tưởng Úc Nam tiếp cận nữ chính Viêm Lương với mục đích chỉ để trả thù và luôn nghĩ rằng mình không yêu Viêm Lương nhưng ai ngờ anh đã yêu cô từ lúc nào không hay biết. Rất vui vì kết thúc truyện là hai người được ở bên nhau và sống hạnh phúc. Đây là lần đầu tiên đọc truyện của Lam Bạch Sắc nên rất phân vân khi mua nhưng mua rồi thì kết quả vượt mong đợi, truyện hay đáng để đọc thử

5
741613
2015-09-18 21:50:35
--------------------------
307612
8591
Truyện hay, nội dung lôi cuốn,bìa sách thì rất đẹp. Hận thành yêu, yêu thành hận đó là quá trình tình cảm của Tưởng Úc Nam và Viêm Lương. Anh tiếp cận cô vì muốn báo thù nhưng rồi lại yêu... Cô yêu anh nhưng vì phát hiện lí do anh đến bên Cô rồi thành hận cứ vậy mà cả hai nói những câu làm tổn thương nhau...! Rất thích nam chính.Lộ Chinh trong truyện này cũng rất dễ thương,thể hiện tình cảm anh dành cho Viêm Lương rất ngọt ngào "Anh yêu em, yêu đến mức không có lý do, không có nguyên tắc.." . Truyện hay !
5
649947
2015-09-18 10:35:21
--------------------------
305246
8591
mô-típ của truyện không mới nhưng lối viết, cái văn phong của Lam Bạch Sắc lại khá ấn tượng. Phần đầu của truyện có vẻ hơi nhàm chán và đơn giản nhưng càng đọc lại càng cuốn hút. Trong tình yêu thường không lường trước được điều gì. Tưởng Úc Nam tiếp cận Viêm Lương mới đầu cũng chỉ vì mục đích trả thù cá nhân, anh luôn cho rằng "anh không yêu Viêm Lương" nhưng càng lại gần, càng lún sâu vào cuộc hôn nhân anh lại càng yêu cô ấy. Về Viêm Lương khi tưởng chừng đã tìm thấy điểm tựa thì bỗng phát hiện âm mưu của anh, cô tuyệt vọng. Tôi ấn tượng ở sự yêu và hận lẫn lôn trong Yêu không lối thoát của Lam mỹ nữ. Sau một loạt biến cố thì cuối cùng truyện cũng kết thật đẹp khi cho hai người họ ở bên nhau. Có thể nói đây là một trong những truyện ngôn tình tôi ưng nhất trong tủ truyện của mình.
4
536974
2015-09-16 21:32:20
--------------------------
301739
8591
Cốt truyện không quá mới mẻ, tuy nhiên dưới sự dẫn dắt của Lam Bạch Sắc, câu chuyện vẫn mang lại sự hấp dẫn rất riêng của nó. Đọc truyện rất thương 2 nhân vật chính: 1 người thì phải chịu đựng cảm giác bị ruồng bỏ bao nhiêu năm, không nhận được tình thương từ người thân. Một người mất cha sớm, luôn nung nấu ý chí trả thù nhưng đã bị cuốn vào vòng xoay tình yêu không lối thoát để rồi phải dằn vặt bản thân và cả người mình yêu. Câu truyện đan xen yêu, hận khiến người đọc đau lòng và như đắm chìm vào cậu truyện. Một câu truyện rất hay, rất sâu sắc là sự lựa chọn tốt khi muốn mua 1 cuốn truyện ngôn tình.
5
70823
2015-09-14 20:31:53
--------------------------
296473
8591
Điểm cuốn hút tôi từ quyển truyện này là bìa sách. Rất ấn tượng. Đây là lần đầu mình đọc tác phẩm của Lam Bạch Sắc, cũng để lại ấn tượng rất tốt về văn phong của tác giả trẻ này. Nội dung câu chuyện cuốn hút ngay từ đầu, khi Tưởng Úc Nam cố tình tiếp cận với Viêm Lượng với mục đích trả thù. Nhưng trong tình yêu thì không ai có thể lường trước được điều gì, dù cho anh có cố gắng tỏ ra cứng rắn, lạnh lùng và luôn tâm niêm "không yêu cô ấy" nhưng càng lún sâu vào cuộc hôn nhân này, anh càng nhận ra mình đã yêu người con gái ấy, yêu rất nhiều. Với Viêm Lượng cũng vậy, cô cứ ngõ mình đã tìm thấy điểm dựa cho cuộc đời mình, sống hạnh phúc, nhưng rồi khi phát hiện ra một loạt các âm mưu, bí mật cô gần như sụp đổ, cô từ yêu chuyển sang hận anh. Khi tham gia vào cuộc chiến trên thương trường cũng khiến cho con người trở lên mạnh mẽ hơn, thủ đoạn hơn, và trưởng thành hơn. Sau một loạt các biến cố và mọi bí mật đều được mở ra thì một cái kết có hậu làm cho tôi thực sự thấy hài lòng.
5
78116
2015-09-11 08:45:26
--------------------------
294398
8591
Nội dung thì khá ổn, cũng bắt đầu từ thù hận mà Tưởng Úc Nam và Viêm Lương gặp nhau, yêu nhau giữa những tranh chấp, thù hận đan xen. Cuộc chiến thương trường trong tác phẩm cũng khá hấp dẫn, khúc cuối cũng hơi buồn vì Tưởng Úc Nam bị bệnh nhưng cũng được chữa khỏi, anh và Viêm Lương lại về bên nhau. Từ khi biết nhau có lẽ họ đã không có lối thoát cho chính cuộc đời mình vì họ luôn không thể sống thiếu đối phương. Bìa sách đẹp lúc này đang là mốt với cách design bìa như vầy. Nhớ tới lúc chuẩn bị xuất bản còn tổ chức thi đặt tên cho quyển này, nhớ lại cũng vui vui...
4
165179
2015-09-09 12:03:08
--------------------------
293777
8591
Phần đầu của quyển tiểu thuyết khá nhàm chán vì lối viết đơn giản, cách ứng xử của Viêm Lương và Tưởng Úc Nam là lối diễn quen thuộc theo mô-típ thường gặp giữa 1 người đàn ông thành đạt và 1 người phụ nữ ương bướng. Nhưng càng đọc thì sẽ càng bị cuốn hút vào các tình tiết lần lượt xuất hiện. Bị cuốn hút bởi những yêu thương - thù hận xen lẫn, những âm mưu trên thương trường khốc liệt, những diễn biến tâm lý phức tạp, sự trưởng thành dần dần của Viêm Lương... Tuy nhiên, có một điều là khi đi được 1/2 quyển tiểu thuyết, tôi đã có thể dần đoán được kết cục. Vẫn là cái kết có hậu không gây bất ngờ nhưng hợp với lòng người. Sự hứng thú với quyển sách có lẽ vì vậy mà vơi đi ít nhiều. 
4
37868
2015-09-08 17:34:29
--------------------------
291919
8591
Đây là quyển duy nhất tôi đọc được của Lam Bạch Sắc quả thực nó rất hay, rất thu hút, cực kì hấp dẫn nhưng cũng không kém bi thương, đau khổ, bìa đơn giản nhưng bắt mắt. Truyện hấp dẫn từ yếu tố cạnh tranh thương trường đến sự yêu hận đầy mãnh liệt. Xuất phát từ thù hận để rồi hóa giải thù hận , tìm thấy tình yêu trọn vẹn dù không kém phần đau khổ và dằn xéo. Cái kết bình yên và hạnh phúc cùng với quả ngọt kết tinh tình yêu của hai nhận vật chính đã làm thỏa mãn độc giả !!!
4
733707
2015-09-06 21:02:22
--------------------------
286187
8591
"Yêu không lối thoát" phải nói là một trong những câu chuyện mang đến cho tôi rất nhiều cảm xúc, ví dụ như đôi khi nó làm tôi cảm thấy vui, đôi khi lại cảm thấy buồn, hay là tức giận , hay là cảm thấy bí ẩn, tất cả đã làm nên sức hấp dẫn cho cả câu chuyện. Đây là lần đầu tiên mình có dịp đọc truyện của Lam Bạch Sắc,phải nói rằng tôi rất thích văn phong của cô ấy, nó vừa sắc xảo, vừa hấp dẫn, lại vừa mượt mà. Hai nhân vật chính trong truyện đều là những hình tượng nổi bật trong truyện ngôn tình, Tưởng Úc Nam và Viêm Lương đều là những con người kiêu ngạo và rất bản lĩnh, họ không bao giờ chịu thua hay mềm lòng trước bất cứ mọi chuyện, nhưng mạnh mẽ quá đôi khi cũng làm con người ta tổn thương và đau lòng. Tình yêu mà Tưởng Úc Nam dành cho Viêm Lương đầu tiên xuất phát từ lòng thù hận,anh chưa thực sự yêu cô ngay từ cái nhìn đầu tiên, đối với anh ban đầu cô chỉ là một quân cờ trong kế hoạch trả thù của mình , nhưng rồi anh nhận ra càng gần cô thì anh không còn là chính mình nữa, anh yêu cô sâu đậm nhưng nó vẫn chưa đủ để anh quyết tâm từ bỏ tất cả, Viêm Lương là một người sắc sảo trong công việc nhưng lại quá đơn giản trong tình yêu, cô đã dành hết tình cảm và trái tim để yêu Tưởng Úc Nam để rồi khi biết sự thật cô lại bị sự đau khổ giày vò, nó làm cô mất đi niềm tin vào tình yêu, niềm tin vào cuộc sống. Đôi lúc tôi cảm thấy căm  thấy căm ghét Tưởng Úc Nam nhưng suy cho đến cuối cùng những việc anh làm sau này cũng chỉ vì cô mà thôi. Lúc Tưởng Úc Nam gần như sắp chết tôi cảm thấy rất buồn nhưng may mắn thay anh đã ở lại và cùng Viêm Lương sống nốt quãng đời hạnh phúc còn lại. Kết thúc có hậu khiến câu chuyện trở nên đặc sắc và ý nghĩa hơn cả. Về điểm trừ thì mực in tên truyện thì hơi có vấn đến, mình mới cầm có vài lần mà nó bị lóc hết luôn, làm cuốn truyện mất đi vẻ đẹp vốn có T.T 
5
451129
2015-09-01 14:57:56
--------------------------
282574
8591
Đây là tác phẩm đầu tiên mình đọc của tác giả Lam Bạch Sắc. Thật sự rất bất ngờ vì không ngờ một tác giả trẻ lại có thể viết ra một tác phẩm sâu sắc đến như vậy. Truyện hấp dẫn từ yếu tố cạnh tranh thương trường đến sự yêu hận đầy mãnh liệt. Xuất phát từ thù hận để rồi hóa giải thù hận , tìm thấy tình yêu trọn vẹn dù không kém phần đau khổ và dằn xéo. Cái kết bình yên và hạnh phúc cùng với quả ngọt kết tinh tình yêu của hai nhận vật chính đã làm thỏa mãn độc giả !!!
4
316981
2015-08-29 11:26:09
--------------------------
274538
8591
Mặc dù mới bước vào thế giới của Lam Bạch Sắc qua Yêu không lối thoát nhưng tôi không thể nào thoát khỏi sự cuốn hút đó. Truyện dù theo motif cũ của những tranh chấp trên thương trường nhưng với sự sáng tạo riêng trong phong cách văn chương cũng như khả năng miêu tả cảm xúc nhân vật tuyệt đỉnh của tác giả đã khiến cho câu chuyện hấp dẫn, thu hút hơn rất nhiều. Chỉ vì những mối hận thù từ hiểu lầm trong tình yêu của đời trước, kéo theo đó chính là bao hậu quả, nghiệt duyên, đau khổ đến đời sau, điển hình như mối tình đầy mãnh liệt cảm xúc nhưng cũng nhiều sự dằn vặt của Tưởng Úc Nam – Viêm Lương. Tôi rất thích nhân vật Úc Nam, trong anh luôn tồn tại sự mâu thuẫn giữa yêu và hân nên anh đã tổn thương cô, nhưng điều đó cũng khiến anh đau đớn rất nhiều, là nhân vật khiến người đọc thương cảm nhất. Truyện rất hay, rất thu hút, cực kì hấp dẫn nhưng cũng không kém bi thương, đau khổ, bìa đơn giản nhưng bắt mắt. Truyện đã để lại rất nhiều dư vị trong lòng tôi, Tôi rất thích truyện này!
5
478050
2015-08-21 23:49:33
--------------------------
271091
8591
Mình đã từng đọc một quyển khác có nội dung cũng tương tự thế này nên có lẽ cũng thấy nhiều nhược điểm hơn là ưu điểm. Truyện viết vẫn có một số điểm mình chưa hài lòng lắm, có vẻ không hợp lí, nhưng nói chung đọc cũng khá ổn. Bìa sách cũng khá đẹp với hàng chữ nổi, giấy là giấy xốp nên sách nhẹ, cầm không mỏi tay. Câu chuyện tình yêu bắt đầu từ thù hận, nhưng tình yêu của Tưởng Úc Nam và Viêm Lương đã vượt lên được thù hận và có một kết cục đẹp. Nhưng mình thấy tình yêu mà Lộ Chinh dành cho Viêm Lương khó hiểu sao ấy, mà nam phụ xuất hiện ít, với nhân vật này mình thấy tác giả viết hơi lỏng. Tóm lại truyện đọc cũng được, đáng tiền bỏ ra.
4
541386
2015-08-18 20:49:51
--------------------------
260934
8591
Thật sự rất cảm ơn ý kiến của tất cả các bạn ^^ Thật sự thì mình chưa bao giờ nghe đến cái tên Lam Bạch Sắc, vả lại ban đầu mình thấy sách khá đắt, nhưng sau khi mua thì thấy rất đáng tiền. Tưởng Úc Nam là mẫu người đàn ông đáng để yêu, Viêm Lương là hình mẫu nữ chính điển hình. Mình thì không có thói quen lậ ra sau để xem kết cục, cứ nghĩ sẽ là SE, ai ngờ 2 người yêu nhau quá sâu đậm, giữa bao nhiêu bộn bề vẫn tìm thấy nhau.
3
431013
2015-08-10 19:34:17
--------------------------
259319
8591
Đầu tiên mình chọn mua quyển sách này vì mức độ đầu tư chăm chút bìa sách quá ư là đẹp. Thứ hai là mình cũng khá thích lối viết của Lam Bạch Sắc. Yêu không lối thoát ( hay Nửa hoan nửa ái ) đúng với tên truyện. Tình yêu của hai nhân vật chính yêu hận đan xen nhức nhối nhưng họ không thể nào thoát ra được. Càng yêu lại càng thương tổn nhau thêm. Tình yêu của họ đau đớn đến thế! Tuy vậy nhưng tình yêu của Lộ Chinh dành cho Viêm Lương cũng không thua gì Úc Nam. Tưởng như cô có thể chấp nhận đến với người khác ngoài anh. Đến cuối cùng khi nhận ra sự thật cô đã làm theo sự mách bảo của con tim và một kết thúc viên mãn cho Viêm Lương cùng Úc Nam.
4
277353
2015-08-09 12:32:09
--------------------------
257780
8591
Đây là một câu chuyện mình không muốn dừng đọc vì cứ muốn biết tình tiết tiếp theo, muốn biết một bí mật nào đó ẩn sau những biểu cảm kì lạ của nam chính. Còn gì đau khổ hơn yêu trong thù hận? Trả thù rồi đau đớn nhưng quan trọng sau những dằn vặt ấy thì họ vẫn nhận ra sự quan trọng của đối phương trong tim mình. Tuy trải qua nhiều khó khăn hơn những lãng mạn, ngọt ngào, cuối cùng họ cũng được sống bên nhau, hưởng thụ những tháng ngày yên bình, hạnh phúc cùng nhau, cùng với "sư tử con" - kết tinh của một tình yêu sâu đậm. Vậy là quá đủ!
5
328845
2015-08-07 23:02:45
--------------------------
256230
8591
Mình quyết định mua truyện không vì bìa sách đẹp mà vì những lời nhận xét của các bạn trên Tiki.Quả thực rất cảm ơn những lời nhận xét như thế này để ta có thể tìm được những tác phẩm hay.Và Yêu không lối thoát cũng vậy,ban đầu mình tưởng rằng truyện SE nên phải mãi chọn lúc vui vẻ cùng cực mới giám đọc vì sợ đọc xong sẽ nước mắt đầm đìa :))) Đúng là đây là truyện mang kha khá yếu tố ngược,ngược nam chính,nữ chính để đau khô nhưng truyện lại rất chân thực.Từ những đấu đá mưu mô nơi thương trường đến những toan tính lòng người.Đọc truyện mình ấn tượng với nữ chính mạnh mẽ có phần nóng tính,cứng đầu và đặc biệt là Tưởng Úc Nam,thích anh này lắm luôn,si tình,dù mục đích ban đầu là dày vò Viêm Lương nhưng chính anh còn đau đớn hơn...May là tác giả xinh đẹp Lam mỹ nhân đã cho 2 người một kết cục HE ngọt lịm thỏa mãn độc giả.
5
153406
2015-08-06 18:10:21
--------------------------
254398
8591
Lại thêm một bộ truyện ngôn tình thể loại đấu đá thương trường. Phải nói đây là một bộ truyện mà mình rất thích, vì các tình tiết đấu đá rất hay và hấp dẫn. Rồi mối tình của hai nhân vật cũng rất bất ngờ. Ban đầu mình cũng không hiểu lắm về mối quan hệ của hai người, nhưng câu chuyện dần hé mở tất cả. Tưởng Úc Nam tiếp cận Viêm Lương chỉ vì muốn trả thù, nhưng không ngờ đến cuối cùng anh lại yêu người con gái thông minh, nóng tính ấy. Là yêu, là hận, anh và cô cứ lẩn quẩn trong cái vòng tròn ấy. Nhưng cuối cùng thì lòng tin và tình yêu chân thành đã giúp hai người thoát ra khỏi quá khứ, tìm thấy hạnh phúc chân chính. Mình khá hài lòng với cái kết của truyện. Thêm một điều nữa là bìa sách thiết kế cực đẹp nên phải gọi là thích từ trong ra ngoài :))
5
359192
2015-08-05 10:41:12
--------------------------
251169
8591
Quyết định mua vì bìa được thiết kế quá ấn tượng và bắt mắt cộng với những comments mình đọc được trong tiki. Đối với mình, Lam Bạch Sắc là một tác giả mới và mình chưa bao giờ đọc tác phẩm khác của cô. Sau khi đọc xong, thấy đây là motif khác là bình thường nhưng tác giả làm cho nó trở nên mới mẻ hơn bởi văn phong và cách dẫn dắt tình tiết câu chuyện. Hai nhân vật chính đều để lại ấn tượng mạnh cho mình bởi sự thực tế và tính cách của họ. Sẽ tìm đọc thêm nhiều tác phẩm của Lam Bạch Sắc hơn.
4
93012
2015-08-02 14:55:05
--------------------------
250850
8591
Lâu lắm mới đọc được cuốn ngôn tình ý nghĩa như thế này, đấu đá thương trường vô cùng khốc liệt, tuy đọc không hiểu cho lắm nhưng phải công nhận là làm trong thương trường rất vất vả, ăn ngủ cũng không đủ giờ giấc, lúc nào cũng phải làm thêm, căng mắt ra mà làm. Tôi nghĩ chắc cả thời gian kiếm người yêu cũng khó nữa là. Mở đầu truyện thực sự thu hút người đọc khi đưa cảnh đấu đá trong gia đình giữa hai cô  gái, rút cục thì khi nào cái mặt nạ của Từ Tử Thanh mới được tháo xuống đây, tôi thực sự cũng mong chờ lắm đấy. Tuy Châu Trình không yêu Viêm Lương nhưng bù lại cô lại có được tình yêu thầm lặng của Tưởng Úc Nam, vì cô mà làm bao nhiêu việc trong bóng tối. Tôi thấy tác giả có vẻ viết hơi dài dòng về vụ ngược tâm nam chính này quá, làm tôi đau giùm cho nam chính
5
80511
2015-08-02 10:57:24
--------------------------
246139
8591
Chúng ta cứ nghĩ rằng tình yêu nếu tính toán với những sẽ không bao giờ được hạnh phúc nhưng cuốn truyện lại mở ra một cái nhìn rất khác. Anh và cô cũng toan tính, bị bao vây bởi hận thù, quyền lực. Nhưng vượt lên tất cả, họ vẫn còn dành một phần cuộc đời mình để lắng nghe, yêu thương và bảo vệ người kia. Truyện như một phim truyền hình gay cấn, cốt truyện logic thu hút khiến bạn luôn dõi theo. Một cuốn sách đủ hấp dẫn, ấm áp để tìm thấy tình yêu giữa cuộc sống hiện tại!
5
85767
2015-07-29 17:38:51
--------------------------
237240
8591
Đầu tiên về bìa,bìa truyện màu đỏ nên rất bắt mắt đơn giản,tên truyện màu bạc nhưng rất nổi,thu hút muốn người ta tìm mua.Đây là một cuốn ngôn tình về thương trường điển hình,những âm mưu,kế hoạch được tác giả nói rất rõ nét,đặc biệt không thiếu những phân đoạn tình cảm của cả hai nhân vật chính.Trong truyện này mình đều thích nam nữ chính,họ đều mạnh mẽ biết mình muốn làm gì,Viêm Lương là một nhân tài nhưng cô lại khá cứng đầu và nóng nảy,nếu không có một Tưởng Úc Nam luôn biết suy nghĩ trước sau có lẽ cô vẫn cứ giữ mãi tính cách đó.Thương Viêm Lương một,nhưng lại thương Tưởng Úc Nam mười,anh vì người con gái mình yêu mà vẫn luôn dằn vặt giữa tình và thù,để rồi làm cô bị tổn thương,đến cả mình còn đau đớn gấp bội.Nhưng trải qua nhiều trắc trở những người yêu nhau cũng sẽ về bên nhau thôi.
4
560863
2015-07-22 12:31:48
--------------------------
236820
8591
Mua quyển sách đầu tiên vì cái bìa, màu đỏ, in chữ rất bắt mắt. Và khi cầm được quyển truyện trên tay thì không kiềm nổi sung sướng mà lôi ra đọc ngấu nghiến. Rất thích Lam Bạch Sắc. Tuy nội dung truyện khá quen thuộc, nam chính từ hận thành yêu nữ chính nhưng tác giả đã làm cho câu chuyện không hề nhàm chán mà lại còn hút sâu vào. Anh hận cô rất nhiều, nhưng yêu cũng rất nhiều, cái đạo lý yêu hận này vốn dĩ cuối cùng là như thế nào vẫn không ai lý giải được. Nhưng cuối cùng cả hai cũng có được một kết thúc như mong đợi. Một quyển sách đẹp cả nội dung lẫn hình thức!
4
163693
2015-07-22 00:46:57
--------------------------
235525
8591
Mình không thích kiểu cốt truyện như Yêu không lối thoát lắm. Mặc dù rất kịch tính, nhiều âm mưu nhưng mình không thích kiểu nam chính vì hận thù mà tiếp cận nữ chính, rồi lại khiến cả hai phải đau khổ, đặc biệt là người nữ. Nam chính là nhân vật được xây dựng khá mạnh mẽ, thế nhưng rõ ràng giữa yêu và hận lại hoàn toàn không thể rạch ròi, rõ ràng được. Tuy nhiên vì rất thích lối viết của tác giả Lam Bạch Sắc nên mình vẫn rate truyện này 4/5. Không thích nam chính lắm nhưng kết thúc truyện dù sao cũng làm mình nhẹ nhõm đôi chút, vì nếu không HE thì nữ chính lại càng thêm đau khổ.
4
610259
2015-07-21 09:46:58
--------------------------
230296
8591
Mình là người cuồng ngôn tình, buổi tối nào cũng ôm chiếc di động lên mạng để đọc truyện, thỉnh thoảng đôi khi cũng mua về vài quyển để đọc từ từ ( nhưng phải là sách mình yêu thích thì mới mua). Tình cờ mình tìm đọc ngay quyển này,  quyển Yêu không lối thoát. Có thể nói theo ý mình thì đây là cuốn mà mình đặc biệt yêu thích từ trước giờ! Bạn nào chưa mua thì đừng lo, mới đầu khi đặt hàng mình cũng thấy hơi tiếc tiền, nhưng khi quyển sách được giao đến tay mình thì mình thấy rất hài lòng với nó. Bìa sách trang trí rất đẹp, nội dung cũng cực hấp dẫn, lôi cuốn không ít, nói chung đây là sách nên mua cho những ai yêu thích ngôn tình (như mình). Tuy nhiên, sách vẫn còn một nhược điểm đó chính là chất liệu giấy còn hơi mỏng !
4
603148
2015-07-17 13:24:51
--------------------------
228875
8591
Lúc đầu mình không định mua vì giá khá là mắc nhưng nghe nói mọi người khen hay nên mình mua về đọc thử thì thấy truyện khá là hay. Về nội dung thì mô tip cũng quen thuộc trong các truyện ngôn tình nam chính vì trả thù nên mới tiếp cận cô nhưng sau này anh lại yêu cô sâu sắc. Văn phong của tác giả khá mượt, lời văn phong phú, ấn tượng. Kết thúc HE làm mình rất thích. Về phần bìa truyện thì khá OK nhưng chất lượng giấy còn hơi mỏng.
5
391948
2015-07-16 08:53:03
--------------------------
214179
8591
Đọc xong Yêu Không Lối Thoát mà tâm trạng mình vẫn tràn ngập trong đó. quả thực lúc đầu hơi nản vì chả hiểu nổi mới quen nhau vài tháng sao Viêm Lương lại để cho Úc Lam thừa cơ chiếm hữu như thế. Đồng thời cũng thấy rõ sự lạnh lùng trong đáy mắt Nam 9. mình cảm thấy vô cùng kì lạ sao ngay đêm đầu tiên của hai người, nam 9 lại có thái độ như thế. Những biểu hiện về sau càng rõ hơn, việc nam 9 có âm mưu gì đó mình cũng đoán ra từ đó mới ham. dần dần nhận ra tình cảm của cả hai người càng ngày càng sâu đậm, nhưng vì hận thù mà cả hai không thể thành thật đối diện với tình cảm của chính mình. Đến lúc gần cuối mình tường SE cơ. cảm thấy  như ngừng thở vậy. vì thật sự nếu Úc Nam chết mình cảm thấy vô cùng tiếc nuối mặc dù xét đi xét lại, nam phụ Lô Chinh cùng là một soái ca vô cùng vô cùng tốt và chung tình. nhưng tình cảm của 2 nhân vật 9 lại vô cùng vô cùng lớn cho nên mình vẫn thích đôi Nam-Lương hơn. đến khi thấy ông trợ lý Lý đọc tin nhắn mình vui phát khóc lên được. đúng là những người thật lòng yêu nhau, chung tình với nhau sẽ về bên nhau mà....
5
373421
2015-06-24 17:16:11
--------------------------
213492
8591
Mình đến với “Yêu không lối thoát” đúng vào lúc đang chán ngấy mấy truyện tình cảm sến súa sướt mướt, nhảy qua Yêu không lối thoát là mình cũng mê mệt không có lối thoát luôn, phải nói đây là một tác phẩm đấu đá thương trường cực kỳ ấn tượng. Motip không mới nhưng cốt truyện hấp dẫn, tình tiết logic và hồi hộp, mưu mô đầy rẫy, lọc lừa dối trá còn nhiều hơn sự thật, có thể bạn nào không quen sẽ thấy hơi đau đầu khi đọc truyện này, nhưng vẫn không thể không thừa nhận sự hấp dẫn của nó. Mình đặc biệt thích tính cách Viêm Lương, cá tính, mạnh mẽ, có chút cứng đầu, tình cảm trong truyện cũng theo kiểu yêu hận đan xen nên không bị nhàm chán.
5
630600
2015-06-23 20:36:05
--------------------------
183868
8591
Bìa sách màu đỏ có sức lôi cuốn người đọc, nhìn rất bắt mắt.Truyện đọc nói chung là hay, thích nhất là mấy khúc 2 người ở bên nhau trước khi thú nhận rằng họ yêu nhau. Hai còn người có tính cách khác nhau nhưng lại đều là những con người cô độc. Anh hận cô nhưng anh yêu cô gấp đôi lòng thù hận. Mặc dù mô típ truyện khá phổ biến, chàng cố ý tiếp cận cô vì mục đích lợi dụng rồi đem lòng yêu cô, nhưng qua lời kể trong sáng và mượt mà, tôi cảm thấy đọc cuốn sách này là một trải nghiệm thú vị.
5
591187
2015-04-16 20:08:15
--------------------------
181528
8591
Yêu không lối thoát là một cuốn sách có hình thức đẹp với màu sắc chủ đạo là đỏ đậm . Bìa có họa tiết nổi nhìn khá đặc sắc và thu hút với dòng chữ ánh kim . Đặc biệt là sách có khổ to nên mình thích hơn nhưng quyển sách khác . 
Nội dung sách chưa thực sự đặc sắc nhưng tác giả vẫn thể hiện được điểm mạnh của mình nhờ vào giọng văn tinh tế để cuốn hút độc giả . Truyện có motif khá cũ , nam chính trả thù nữ chính vì gia đình cô và sau đó nhận ra tình cảm của mình rồi dẫn đến một kết thúc viên mãn . Tôi khá ấn tượng với nữ chính bởi tính cách mạnh mẽ ngang ngạnh của cô , cũng ấn tượng với chuyện tình của họ . Bỏ lại sau lưng mối hận thù và nắm tay nhau để tiến bước về phía trước .
5
335856
2015-04-12 00:35:51
--------------------------
181071
8591
Cốt truyện của Yêu không lối thoát cũng không quá nổi bật và đặc sắc so với những tiểu thuyết ngôn tình khác. Nhưng nhìn chung vẫn khá hấp dẫn. Màu sắc của nó khá nhẹ nhàng, chỉ xoay quanh chuyện tình cảm chứ không có phiêu lưu hay trany chiến giữa các thế lực. Nội dung chính của truyện là nam chính Tưởng Úc Nam lên kế hoạch để giết hại gia đình chị Viêm Lương vì ba của anh bị ba của chị hãm hại. Nhưng anh nhận ra mình đã yêu Viêm Lương, mọi ân oán được xóa bỏ. Truyện còn có mâu thuẫn giữa Viêm Lương với gia đình mình. Câu văn thì cũng khá mượt, không đến nỗi nhàm chán. Nói chung thì mình thấy cũng đượcccccc.
5
277968
2015-04-10 21:29:29
--------------------------
164235
8591
Khi vừa nhìn bìa của quyển sách này tớ thấy khá bình thường nếu không muốn nói là sến súa, một màu đỏ chói đập vào mắt với hàng chữ màu bạc in to Yêu không lối thoát cùng một con bướm nhỏ. Tớ ấn tượng nhất với nhân vật nữ trong câu truyện này, không như những câu truyện khác, nữ chính cứ hiền lành, ôn nhu rồi nhiều khi dẫn đến nhu nhược. Tớ thích đọc truyện về những cô gái mạnh mẽ, tính khí ngang tàn bướng bỉnh một tí mới hấp dẫn được người đọc. Điểm trừ duy nhất của quyển sách là khổ sách quá to, cầm hay nắm rất khó khăn và dễ gây mỏi tay khi nằm đọc sách.
4
522299
2015-03-07 08:46:06
--------------------------
161401
8591
Anh là con người lạnh lùng.............
Cô là một người con gái ngang ngược, bướng bỉnh và nóng nảy............
Viêm Lương  -  Tưởng Úc Nam đều là hai con người thật sự đơn độc. Một người không bao giờ cảm nhận được tình cảm của người cha. Một người lại mất gia đình khi còn rất nhỏ.Họ đều là những người không gia đình......Hai con người, hai tính cách khác nhau lại có thể đến với nhau.... bằng thù hận của chàng trai và tình yêu chân thành của một cô gái....
Rồi...... qua nhiều lần tiếp xúc với Viêm Lương, Tưởng Úc Nam đã nhận ra mình yêu cô .Anh phân vân giữa hận thù và tình yêu của mình...Cuối cùng anh cũng bị tình yêu của cô cảm hóa...dẫn đến một kết thúc mà họ hằng mon...
Đây là quyển sách đầu tiên mình đọc của Lam Bạch Sắc....Bìa sách rất đẹp...nội dung rất hay. Tình tiết truyện hấp dẫn, lôi cuốn người đọc.... Cốt truyện như đúng nhan đề của nó ''Yêu không lối thoát''......
5
445182
2015-02-27 19:51:38
--------------------------
159380
8591
Ban đầu thật sự mình không hiểu giữa Viêm Lương và Tưởng Úc Nam có thật là tình yêu không? Khi đó mối thù giữa hai người vẫn chưa hé mở, nhưng rồi tiếp tục đọc lại cảm thấy đau lòng thay cho họ, tình yêu của họ như vòng xoáy không lối thoát giữa lộc lừa, dối trá và cả thù hận. Về phần Lộ Chinh, mình không hi vọng anh có người thay thế là Tưởng Vi, bởi trong truyện tình cảm anh dành cho Viêm Tường lâu dài, cảm giác khó có thể thay thế mà lại nhanh chóng tìm được người mới như vậy... Có lẽ cứ cho anh tiếp tục đau thương, một cái kết mở sẽ dành được nhiều tình cảm hơn! Đó chỉ là ý kiến cá nhân của mình thôi ^^ . Tóm lại là rất hay và đáng đọc.
5
544417
2015-02-16 17:25:54
--------------------------
152872
8591
Ý nghĩa cuộc sống không phải ai cũng có thể tự mk định nghĩa đk? Có những việc mình muốn làm nhưg ai cho mk cơ hội đây? ( Có lẽ là do số trời đã định) 
Vs 'Yêu không lối thoát'  tôi cảm nhận đk 2 nhân vật chính yêu nhau ntn nhưg cứ mãi dối lòng mk sống trong vòng luẩn quẩn để rồi cả 2 cùng dằn vặt trong đau đớn? 
Thế nhưg cuối truyện một kết thúc HE làm đã làm chúng ta thoả mãn. Viêm Lương và Tưởng Úc Nam cuối cùng cũng trở về vs nhau??? 
Rất thích Văn phong của Lam bạch sắc cũng như GR đã đem đến cho người đọc 1 t/p hay và ý nghĩa ( ý nghĩa đối vs người đang yêu sắp yêu và đã yêu, để tự mk nhìn lại mk. Có đk những j và mất đi những j?)
5
544660
2015-01-24 15:14:24
--------------------------
143240
8591
''Yêu không lối thoát'' giống y như tên nhan đề của truyện vậy. Không thể thoát ra được, càng không thể ngừng lại được. Tưởng Úc Nam ban đầu đến với Viêm Lương chỉ đơn giản là để lợi dụng cô, nhưng sau những tháng ngày tìm hiểu, anh lại có tình cảm với cô gái xinh đẹp, thông minh nhưng lại rất nóng tính này. Anh mang trong mình nỗi hận thù sâu sắc, sau bao năm không thể nguôi ngoai nên tiếp cận cô. Cô là cô gái xinh đẹp, luôn cao ngạo nhưng thực chất rất dễ bị tổn thương. Cô từng đau khổ với gia đình, thường bị chị gái cướp hết sự quan tâm từ người cha. Tình cảm của 2 người nảy nở. Anh vì cô mà dần dần từ bỏ oán hận, vì cô mà đặt ra cái bẫy ngọt ngào giữa 2 người, vì cô mà đau khổ, tự chuốc lấy sự hiểu lầm... Nhưng giữa 2 người vẫn có 1 lòng tin với nhau, dù nó đã từng rất mơ hồ, bị bao ân oán làm cho phai nhạt. Cô và anh cứ mãi quanh quẩn trong yêu và hận, truyện có yếu tố "ngược" nhưng lại rất hấp dẫn. Từ đầu tới cuối, các tình tiết khá hợp lí dẫn dắt người đọc đến khi câu chuyện hạ màn. 
Nếu như đã từng xem "Vô ái thừa hoan" ( Lưu luyến không quên ) - bộ phim được dựng từ truyện của Lam Bạch Sắc, tôi nhĩ các bạn không nên bỏ qua cuốn này :)
4
375799
2014-12-22 10:38:55
--------------------------
142065
8591
Biết đến Yêu không lối thoát trong 1 lần lượn qua chuyên mục của dịch giả nổi tiếng GreenRose, mình không đọc trên mạng mà quyết định mua sách khi nghe trong đoạn văn giới thiệu có câu “Anh vì yêu mà chở che cô khỏi mọi phong ba, đấu đá, lại vì hận mà đẩy cô tận đáy khổ đau” . Viêm Lương, 1 cô gái thông minh nhưng nóng tính, cùng với sự thiên vị của cha mình Từ Tấn Phu mà cô không được xem trọng, may là cô còn có người mẹ đứng sau làm chỗ dựa. Mình thích cách Tưởng Úc Nam gọi Viêm Lương là "sư tử nhỏ", ấn tượng đầu tiên là lần anh ấy chưa quen biết Viêm Lương nhiều lắm mà dám đứng ở bệnh viện giáo huấn cô 1 trận :))
Và bìa quá ư là đẹp luôn :D
4
466542
2014-12-17 15:39:24
--------------------------
133436
8591
"Yêu càng nhiều hận càng sâu"
 Tưởng Úc Nam lạnh lùng, Viêm Lương nóng nảy. Cả hai đều có những tổn thương tâm hồn sâu sắc. Mang trên vai là mối thù giết cha, anh tiếp xận cô vì mục đích trả thù. Lợi dụng tình cảm của cô mà đạt mục đích.
Nhưng...
Đùa giỡn tình yêu sẽ phải trả giá. 
Đến lúc anh nhận ra mình yêu cô thì cũng là lúc cô hận anh đến tận xương tủy. Cô nhận được từ anh sự giúp đỡ âm thầm để trả thù.
Yêu hận tình thù, cô yêu anh lúc anh hận cô. Để khi hận sâu vì yêu quá nhiều. Muốn từ bỏ, nhưng tình cảm giữa cả hai lại là một tình yêu không lối thoát...
5
469780
2014-11-05 13:18:08
--------------------------
129729
8591
Đây là cuốn truyện của Bạch Lam Sắc đầu tiên mình đọc. Truyện hơi to nên hơi khó cầm chứ không dễ cầm như những cuốn tiểu thuyết khác. Bìa sách cũng không lấp lánh như trên hình nhưng vẫn rất đẹp. Nội dung truyện thuộc mô típ cũ của ngôn tình là thương trường khốc liệt,nhưng trước văn phong trôi chảy lỗi viết truyện đan xen hài hòa của người dịch truyện vẫn vô cùng cuốn hút.
Truyện xoay quanh nữ chính Viêm Lương, một cô gái thẳng như ruột ngựa có tài nhưng nóng nảy, luôn đối đầu với người chị em cùng cha khác mẹ mà cô gọi là con hoang, không bao giờ bộc lộ một phần yếu mềm trước người khác, chỉ duy nhất một lần trước người đàn ông đó. Tưởng Úc Nam, người đàn ông tài giỏi lớn lên trong mối hận thù tìm mọi cách tiếp cận Viêm Lương kết hôn với cô nhằm đẩy cô xuống vực thẳm để báo thù cho cha mẹ. Nhưng mỗi sáng thức dậy đứng trước gương luôn tự thầm nhủ "Mình không yêu cô ấy" để chống lại trái tim mình. Và Lộ Chinh, người đàn ông sẵn sàng vì Viêm Lương mà mờ mắt làm tất cả vì cô yêu cô nhưng chưa từng ép cô, luôn đứng bên cạnh cô lúc khó khăn. Cô sẽ thất vọng thế nào khi biết được rằng người mình gọi là ông xã tiếp cận cô vì ý nghĩ khác, khi biết rằng mình mới là đứa con hoang. Từ một cô gái nóng nảy, Viêm Lương đã trở thành một người  khác vẫn kiêu ngạo nhưng lạnh lùng, bắt đầu một cuộc sống thật sự thuộc về cô. Nhưng cô đâu biết rằng vẫn luôn có một người dù biết mình có thể không thể sống qua nổi hôm nay vẫn luôn giúp đỡ cô để cô có được mọi thứ cô muốn. Bởi cô quá tàn nhẫn với cả cô và anh ấy, bởi cô đã quen hận một người nên không muốn thay đổi. Nếu cô không vì say mà nói thật ra trước mặt anh rằng cô yêu anh, nếu không có thư kí Lý nói ra sự thật thì có lẽ hai người không bao giờ quay trở về với nhau. Một câu chuyện tình yêu đầy đau thương sóng gió dằn vặt cuối cùng là HE khi Tưởng Úc Nam và Viêm Lương có quay về bên nhau. Nhưng mình vẫn thấy tiếc nuối cho Lộ Chinh dường như Tưởng Vi không thật sự lấp đầy được sự đau khổ mất mát trong anh. 
Truyện thật sự rất hay hoặc là do mình thích đọc những truyện ngược thế này.
5
359635
2014-10-12 12:20:26
--------------------------
126269
8591
Ban đầu nghe nói truyện này ngược ghê lắm nên mình định bỏ qua, sau đấy lại nghe nói đây là truyện do chị Greenrosetq dịch nên lại quyết nhảy hố đến cùng, thật tuyệt vì không phải thất vọng.
Điều đầu tiên khiến mình hạnh phúc là “độ ngược” của truyện chưa đến mức “tàn khốc” như mình tưởng tượng, bên cạnh những đoạn ngược cũng có những đoạn nhẹ nhàng ấm áp.
Cũng như “Thời gian tươi đẹp” của Đinh Mặc, “Yêu không lối thoát” cũng viết về câu chuyện tình yêu đan xen đấu đá thương trường, nhưng nó lại mang một nét hấp dẫn rất riêng. Nếu tình yêu của Trí Thành - Lâm Thiển khá nhẹ nhàng thì chuyện tình của Viêm Lương và Tưởng Úc Nam lại đầy sóng gió, dằn vặt, đau khổ, yêu hận đan xen, thật may cuối cùng vẫn là HE. Mình thích cả Viêm Lương lẫn Úc Nam, yêu thích những góc khuất tâm hồn ẩn sau lớp vỏ bọc của họ, thật sự ngưỡng mộ tình yêu mà họ dành cho nhau. Đây thực sự là một truyện hay, rất đáng để đọc.
5
393748
2014-09-18 04:44:36
--------------------------
120292
8591
Phải nói là bìa của Yêu không lối thoát rất đẹp, cầm mà không nặng tay chút nào. Đối với Lam Bạch Sắc thì đây là tác phẩm đầu tiên mà tôi đọc của tác giả này, nhìn chung thì truyện khá ổn nội dung với mô típ cũ nhưng do những tình tiết đan xen mà tác giả dần làm mới câu chuyện của mình. Nhưng đọc thì tôi cảm thấy có chút thiếu thiếu gì đó, tôi nghĩ có lẽ là do phần miêu tả cảm xúc và tâm trạng của nhân vật chưa tới, hơi mập mờ chưa rõ ràng. Dù sao Yêu không lối thoát vẫn là một cuốn sách nên tìm đọc!!!!!
4
190618
2014-08-11 10:33:39
--------------------------
116496
8591
Ấn tượng bởi bìa sách 
cánh bướm nhỏ  bìa nguyên 1 màu đỏ ^^
Mới đầu rất ngại đọc truyện ngược  nhưng lại vì chị greenrosetq dịch nên quyết định đọc . phải nói là rất tuyệt 
Tình yêu của Tưởng Úc Nam mâu thuẫn nhưng sâu đậm , cố chấp và ngọt ngào
cũng giống như CTC đã nói ở gần cuối truyện , anh đi 1 vòng lớn như vậy rốt cục cũng là vì Viêm Lương. Ấn tượng ở câu nói của anh tình yêu chưa đủ , cô ấy là người thân .TUN đã phát hiện ra người giết bố là GTQ từ ngay sau đám tang của TTP 
khoảng thời gian đó anh đã chịu biết bao dằn vặt ? sống khổ sở thế nào khi trước lúc phát hiện ra sự thật thì mỗi sáng cứ phải tự thôi miên " mình không yêu cô ấy :  :(( Cũng may tác giả cho anh khỏe mạnh và HE chứ ko thì ...
về Lộ Chinh : nam thứ luôn là nam thứ , anh quá đỉnh :(  
Châu Trình : quá là nhu nhược 
Châu Trình vì 3T mà làm tất cả , Lộ Chinh cũng vì Viêm Lương mà làm tất cả
suy cho cùng một khi đã rơi vào lưới tình thì :(
Từ Tấn Phu : một người cha quá ư là thiên vị ông là ngọn nguồn của mọi sự đấu đá giữa TTT và VL 

Viêm Lương suýt chút nữa đánh mất người mình yêu vì lòng tự tôn của chính mình , rõ ràng cô gần như đã biết rằng TUN đã lót sẵn đường cho mình nhưng vì hận , vì đã quen hận mà không chấp nhận sự thật.

Con người đúng là kì lạ , chuyện xảy ra giữa 2 người lại không cùng nhau giải quyết mà đợi có người thứ 3 đến phân bua giải thích thì mới chịu tin

Truyện hay  kịch tính cần ngọt có ngọt  , cần ngược có ngược , đáng đọc .
5
18821
2014-07-09 00:21:56
--------------------------
115482
8591
Đây là một tác phẩm đặc sắc của tác giả lam bạch sắc cả về đề tài tình yêu lẫn thuơng truờng. Đọc truyện mình cảm nhận đuợc tình yeu của Tuởng Úc Nam dành cho Viêm Luơng, quá mâu thuẫn nhưng cũng quá sâu đậm. Mâu thuẫn giữa thù hận với tình yêu, nhưng đủ hay có thể nói là thừa sâu đậm. Đi một quãng đuờng khá dài để rồi họ lại trở về bên nhau. Một cái kết viên mãn cho tất cả nhân vật
5
34642
2014-06-29 08:30:06
--------------------------
114268
8591
Ấn tượng đầu tiên là màu đỏ và kiểu chữ màu bạc của cuốn truyện. Thêm vào là tên truyện. Quyết định với không chút thông tin gì và sau khi đọc mình đã không hề hối tiếc.
Tình yêu của Tưởng Úc Nam thật to lớn, anh yêu Viêm Lương quá nhiều. Chấp nhận chịu sự dày vò của cô, để cô có thể hạnh phúc, có thể vui vẻ mà không phải dằn vặt lương tâm. 
Mang một mối thù sâu nặng, tiếp cận cô là một phần kế hoạch, nhưng rồi anh yêu cô. Cho đến phút cuối, anh vẫn muốn bảo vệ cô, vẫn muốn buông mối thù đó để bên cô trọn đời.
Nhiều sóng gió, nhưng càng đọc càng hay, không như những cuốn truyện dài khác. Yêu không lối thoát .............
5
256028
2014-06-11 10:26:54
--------------------------
113962
8591
Có lẽ nhờ hiệu ứng từ dịch giả Greenrose nên ngay khi sách mới phát hành, mình đã háo hức rinh về một cuốn.
Văn phong của Lam Bạch Sắc đơn giản, không quá rối rắm nhưng cũng rất cuốn hút. Hệ thống nhân vật chính của Yêu không lối thoát cũng rất đặc sắc và khác biệt. Mình rất ấn tượng với tính cách của Viêm Lương, bề ngoài rất mạnh mẽ nhưng bên trong cũng không hề yếu đuối, có chăng là yếu đuối vì lụy tình. Cái cách Viêm Lương thù hận, cái cách Viêm Lương hành động, cả cái cách Viêm Lương yêu, đều rất lí trí và bản năng. Đó là những điểm mình thích nhất ở cô ấy.
Các tình tiết "ngược" xuất hiện khá nhiều trong truyện, khá hay nhưng thật sự chưa tới. Mình vẫn chưa mường tượng ra được những khoảnh khắc dằn vặt tâm can đến xé lòng của nhân vật. Càng về sau, tình huống truyện càng xuống dốc, bản thân mình thấy khâu xử lý vấn đề của Lam Bạch Sắc không được hiệu quả như nửa đầu của truyện.
Dù sao, Yêu không lối thoát vẫn là một cuốn sách đáng đọc.
4
48662
2014-06-07 13:07:39
--------------------------
112609
8591
Khi đọc tựa bìa cuốn sách "YÊU KHÔNG LỐI THOÁT"
Mình nghĩ ngay trong đầu là nhân vật nữ chính sẽ yêu 1 cách mù quáng, quỵ lụy, không tìm được lối ra.
Nhưng sau khi đọc thì mình rất ngưỡng mộ nhân vật nữ mà Lam Bạch Sắc đã gầy dựng lên : Viêm Lương
Một cô tiểu thư giàu có với đầu óc nhạy bén trong kinh doanh, tinh tế khi nhìn nhận sự việc nhưng vẫn có trái tim thật nóng bỏng và tình yêu mãnh liệt với anh chàng Tưởng Úc Nam. Yêu nhưng vẫn giữ được lí trí trong mối thù của hoàn gia.
Mình rất thích cốt truyện của Lam Bạch Sắc. Những tình tiết hấp dẫn, bất ngờ và đầy tính logic khiến mình không thể nào dứt ra khỏi cuốn truyện.
Ắt hẳn Lam Bạch Sắc đã mất khá nhiều thời gian đã gây dựng nên một cốt truyện sâu sắc và xoay quanh việc kinh doanh mỹ phẩm như vậy!
Mình thật ngưỡng mộ tài năng cô ấy
Truyện rất hay! Nếu có thời gian các bạn nên rinh về đọc nhé!
5
274553
2014-05-17 10:32:12
--------------------------
111022
8591
2 con người cô độc, lạnh lùng gặp nhau và nảy sinh tình yêu bỏng cháy. Họ hiểu nhau, yêu nhau đến mức cuồng si dường như 1 nửa này không thể sống nếu thiếu 1 nửa còn lại. Thế nhưng khi biết rõ bản chất của nhau, con người thật và những âm mưu đen tối, họ sẵn sàng dùng mọi thủ đoạn để đối phương đau khổ. Người chịu nhiều thiệt thòi nhất chẳng ai khác đó chính là bản thân họ, những điều bản thân họ làm ra họ cảm thấy đau đớn tột cùng và tội lỗi. Kết thúc truyện là lối thoát cho cả hai.....
5
118541
2014-04-23 20:16:08
--------------------------
106416
8591
Tưởng Úc Nam - lạnh lùng, cô độc. Viêm Lương - nóng tính, hay đấu tranh tư tưởng. Lộ Chinh - ân cần, nhẹ nhàng, Từ Tử Thanh - giả dối, Châu Trình - mù quáng, nhu nhược,... tất cả nhân vật dưới lời văn Lam Bạch Sắc hiện lên rõ từng nét cá tính. Mọi sự việc, sự vật, hoàn cảnh trong tác phẩm của cô đều rõ nét, nếu không cầm trên tay cuốn sách tôi còn nghĩ mình đang xem một bộ phim tình trường trong thương trường khốc liệt. Qua góc nhìn của Lam Bạch Sắc, tình yêu là một cánh cửa khóa chặt mà những người yêu nhau cứ quẩn quanh trong đấy không tìm được lối ra dù căn phòng có nhỏ, dù cánh cửa, chìa khóa có ở trước mắt họ thì họ vẫn mù quáng tạo ra một vòng lẩn quẩn bi ai. 
Tôi dường như chưa tìm được lối thoát cho chính mình trong chuyện tình cảm dưới ngòi bút của Lam Bạch Sắc - đó là điều cuốn hút trong tác phẩm của cô!
4
283007
2014-02-19 21:57:41
--------------------------
104539
8591
Mới đầu khi đọc, mình khá thích phong văn, tình tiết, cả tính cách nhân vật. Nhưng càng đọc càng thấy hơi dài dòng lan man, không gây được kịch tính, bất ngờ và sâu sắc. 

Tác giả đã khắc họa tính cách nền tảng của nhân vật khá tốt, nhưng chính vì vậy, sự  chuyển biến trong tính cách, tình yêu của họ không được diễn tả một cách thuyết phục, hơi nhanh, khiến mình không cảm nhận được tình yêu mà Viêm Lương cất giấu sau lòng oán thù, hoặc Úc Nam làm tất cả vì cô nhưng trước đó sự giằng xé yêu hận của anh không nổi bật lắm, hơn nữa mối thù của Viêm Lương với Tưởng Úc Nam cũng không đến mức khiến cô trở nên buông thả, căm hận Úc Nam đến thế.

Theo cá nhân mình thì truyện này cũng hay nhưng không hay bằng "Phát rồ" của Thả An. Có lẽ mình đọc "Phát rồ" trước nên có sự thiên vị chăng ^^
4
168270
2014-01-14 15:58:08
--------------------------
101963
8591
Đây là truyện đầu tiên của Lam Bạch Sắc mà mình đọc, và mình đã bị chinh phục. Lối viết truyện mạnh mẽ, đầy màu sắc và lưu loát đã khiến mình đắm chìm vào câu chuyện. Nội dung vẫn không thể gọi là mới, vẫn là thương trường tàn khốc, mưu tính và trả thù,nhưng có sự khác biệt nhỏ ở chỗ nhân vật nữ chính không phải là một cô gái với hoàn cảnh tội nghiệp, cô là con gái chính thức của chủ tịch một tập đoàn, bên họ ngoại cũng là một dòng họ giàu có, vinh hoa phú quý vây quanh, khác hẳn với nữ thứ là con riêng vốn chẳng vẻ vang gì, lại yếu đuối. Thế mà dưới tay Lam Bạch Sắc, câu chuyện lại xoay chuyển hết sức tài tình và thú vị, người ta tìm thấy dưới vỏ bọc "tiểu thư sang chảnh, kiêu căng" của nữ chính một con người cũng có những góc khuất, những nỗi niềm riêng. Còn về nam chính, anh lại là một chàng trai với vẻ ngoài khá là tự tin và thích móc xoáy người khác, ẩn trong con người cô độc và đầy thù hận . Và họ đến với nhau với những ngông cuồng, âm mưu cũng như sự hiếu chiến của mình, nhưng không nhận ra rằng họ đang tự nhốt mình vào cái bẫy chính họ giăng ra. Để rồi những hành hạ về tâm lí tự đổ lên người, họ nhận ra chính bản thân lại là con rối trong cuộc chiến thương trường, họ đã làm đau chính mình và người còn lại, họ luôn có chìa khoá để mở ra cánh cửa mới nhưng bây giờ đã vô nghĩa vì tách xa nhau càng là nỗi đau đớn lớn hơn. Mỗi ngày, họ dằn vặt nhau chỉ để cảm thấy người kia còn bên cạnh mình. Không muốn thoát ra, chỉ có thể thoả hiệp ...
4
23340
2013-12-12 15:52:05
--------------------------
101230
8591
Khi đọc tác phẩm này, và nhìn chân dung tác giả, tôi thật sự cảm thấy khâm phục.
  Chưa xét đến mức dộ chân thực của sự việc ( vì đây là tiểu thuyết), thế nhưng qua ngòi bút của tác giả, thế giới thương trường đầy thủ đoạn, mưu mô lại hiện lên trước mắt tôi rất tườm tận và logic, hệt như tác giả chính là người trong cuộc hiểu thấu bản chất vấn đề vậy. 
  Truyện khắc họa rõ nét các mảnh tình cảm, tình dục, tình trường... và cả yếu tố ngược tâm. Tiếp cận là vì hận, nhưng không nỡ rời vì quá yêu. Đến cuối cùng người đau nhất lại chính là bản thân. Truyện rất giống một bộ phim Hàn mà tôi từng theo dõi. Và mặc dù thuộc dòng tiểu thuyết lãng mạn, nhưng giá trị của truyện lại nhiều hơn là những thước phim tình cảm ướt át. Nó còn là tình thân gia đình, là những mánh khóe luồn lách trong thương trường, là cách để bám trụ trong thế giới quyền lực, là những giá trị về tình thương giữa người và người... Truyện mang cho tôi nhiều bài học quí giá về cuộc sống chứ không chỉ đơn giản là đọc một câu chuyện về tình yêu. 
  Trước đây tôi cảm thấy truyện quảng bá quá rầm rộ, đã từng đắn đo khi mua nó, khi đọc những trang ngẫy nhiên lật ra đã cảm thấy nặng nề vì nói nhiều đến thương trường... nhưng khi thật sự cầm lên và đọc, "Yêu không lối thoát" khiến tôi không khỏi bất ngờ và vô cùng hài lòng.
5
43277
2013-12-03 04:32:13
--------------------------
99804
8591
truyện rất hay với cốt truyện không lạ nhưng nhân vật có tính cách rất đặc sắc: Một Tưởng Úc Nam lạnh lùng, thông minh, sắc bén, một Viêm Lương cá tính, tham vọng, một Lộ Chinh xuất sắc, chung tình,... Ở tác phẩm này, mình không ấn tượng nam chính bằng nữ chính. Viêm Lương quá cá tính, quá mạnh mẽ, nhạy bén. Thế nhưng đôi lúc tham vọng khiến cô trở nên lạnh lùng và nhẫn tâm. Cả hai nhân vật chính đều có quá khứ bất hạnh và đau khổ. Tưởng Úc Nam mất cha mẹ thì Viêm Lương dù cho còn gia đình nhưng không hạnh phúc, luôn bị cha phớt lờ, so sánh với người chị cùng cha khác mẹ. Yêu không lối thoát- tình yêu xoay vòng, đau khổ càng trốn tránh càng trở về gần nhau hơn. Mình rất thích kiểu người như nam thứ Lộ Chinh- thành đạt, xuất sắc, chung tình, nói chung là thể loại "rau sạch" như Hà Dĩ Thâm và Dương Lam Hàng. Rất hài lòng là cuối cùng anh cũng tìm được người yêu anh thật sự! Bìa sách quá sức đẹp- rực rỡ, nóng bỏng như tình yêu!
5
58464
2013-11-18 20:52:05
--------------------------
99775
8591
Vẫn là câu chuyện ngôn tình, vẫn xen lẫn giữa yêu và hận, nhưng cái cảm giác của "Yêu không lối thoát" lại cho tôi hoàn toàn khác. Cả 2 nhân vật chính là Tưởng Úc Nam và Viêm Lương đều biết được tình yêu của họ như thế nào, nhưng nỗi thù và sự hiểu lầm cứ chồng chéo lên nhau như thế, tình cảm cùa 2 người thật giống như cuộc đọ sức, ai tàn nhẫn và kiên trì hơn thì sẽ là người thắng. Thế mà, tạo hóa lại trêu ngươi, Tưởng Úc Nam đã đặt mối thù vào nhầm người, Viêm Lương lại có một thân phận khác - vị trí mà cô căm ghét nhất đời này, 2 người không thừa nhận tình yêu chỉ chấp nhận mối thù, thế mà giờ đây cả cái mối thù liên kết 2 người họ cũng không là thật? Tình yêu của họ phải làm như thế nào, thế nên tôi mới nói rằng: Họ đã yêu nhau bằng tất cả những gì họ có...
Ngoài ra, tôi rất cảm động về tình cảm mà Lộ Chinh dành cho Viêm Lương, ở anh có điều gì đó ấm áp, nhẹ nhàng, tinh tế, anh cũng yêu Viêm Lương bằng tất cả những gì anh có, đến tận cuối cùng nhưng quan trọng, anh chỉ là người đàn ông mà cô có thể yêu, vì cô không thể yêu ai khác ngoài Tưởng Úc Nam...
Thêm một điểm cộng cho "Yêu không lối thoát" đó chính là bìa sách quá đẹp, sắc đỏ làm cho con người ta cảm thấy rực rỡ bao trùm lấy nền chữ bạc kiêu hãnh, như nói lên tình yêu của các nhân vật.
5
34656
2013-11-18 18:32:00
--------------------------
97405
8591
Khi sách đến tay, tôi đã bị giật mình, bìa sách rất đẹp, trình bày rất ấn tượng, nhưng tôi vẫn chưa thỏa mãn vì nội dung đang còn phải lật đến trang thứ hai.
Một Tưởng Úc Nam và một  Viêm Lương bất hạnh khi vừa sinh ra, họ lớn lên, gặp nhau, yêu nhau và một lần nữa, họ lại mang bất hạnh đến cho nhau. Tình yêu bị giằng xé giữa thù hận và lòng ích kỷ. Có những lúc tôi hận Tưởng Úc Nam, nhưng có những lúc tôi lại thấy xót xa cho anh ấy. Còn Viêm Lương, cô không chỉ tần nhẫn với Tưởng Úc Nam, với tình yêu của họ mà còn tàn nhẫn với cả chính bản thân cô. Nhiều lúc tôi tự hỏi, tại sao họ lại không mạnh dạn một chút, cố gắng một chút để chọ bớt cô đơn và thuộc về nhau? Tại sao? Khi đến những trang gần cuối, tôi đã không kìm được nước mắt và không có đủ tự tin để dở đến trang cuối cùng, nhưng rồi tôi vẫn không thể dứt ra và như những gì mong đợi, Lam Bạch Sắc đã không phụ lòng tôi. 
Kết thúc truyện, tôi mới bất giác nghĩ lại, dòng chữ bạc chìm trên bìa sách đỏ in nổi liệu có giống như câu chuyện của họ, "cuộc đời bạc bẽo, bất hạnh nhưng cuối cùng cũng bị nhấn chìm trong tình yêu tràn ngập sắc đỏ".
Lần đầu tiên đọc tác phẩm của Lam Bạch Sắc, và tôi cảm thấy rất hài lòng!
5
89477
2013-10-22 16:22:59
--------------------------
97196
8591
Vẫn là mô tuýp tình cảm, ân oán cũ của tiểu thuyết ngôn tình. Nhưng ở YÊU KHÔNG LỐI THOÁT, Bạch Lam Sắc đã đem lại một cái gì đó mới mẻ hơn cho người đọc.
Tình cảm của Tưởng Úc Nam và  Viêm Lương không quá kịch tính. Dù cả hai đều cảm nhận ra tình cảm của mình, nhưng dường như không ai chịu chấp nhận nó. Cả Tưởng Úc Nam và  Viêm Lương đều bị thứ gọi là ân oán, thù hận che mắt. Không phải họ không biết để thay đổi, mà ngay từ chính bản thân của họ không muốn thay đổi. Chi tiết Tưởng Úc Nam đứng trước gương và nổi giận nói: "Mình không yêu cô ấy" theo mình là chi tiết hay nhất để bộc lộ tâm trạng giằng xé của nhân vật.
Và để rồi, sau những báo thù cùng với sụ trêu ngươi của hoàn cảnh, 2 nhân vật chính đã nhận ra được cái gì là quan trọng nhất. Họ không chỉ tìm được lối thoát cho bản thân mà còn tìm được lối thoát cho tình yêu  của mình!
4
145385
2013-10-19 22:44:04
--------------------------
93803
8591
Nếu so giữa một cuốn sách và một bộ phim có cùng nội dung thì tôi thích xem một cuốn sách hơn. Bởi vì khi đọc ách tôi có thể cảm nhận được sâu sắc chân thực hơn nỗi đau của nhân vật từ tận đáy lòng chứ không phải cảm thấy đau khi nhìn thấy được biểu cảm được diễn tập  của diễn viên.
Tưởng Úc Nam và Viêm Lương, hai con người mang trong lòng một tình yêu to lớn nhưng lại giằng xé, vật lộn nhau vì một cái gọi là Hận thù. Yêu một người nhưng không đủ dũng khí tiến lên bên cạnh người đó. Yêu một người mà lại phải giấu kín tình cảm dưới vỏ bọc. Yêu một người mà lạnh lùng đẩy chính mình và người đó về hai phía. Yêu một người mà lại mù quáng đi vì thù hận. Yêu một người mà lại đi hành xác của chính mình.
Đến với Lam Bạch Sắc lần đầu nhưng tôi vô cùng cuốn hút lối hành văn của chị. Có thể làm người đọc cảm thấy vô cùng thoải mái, vô cùng kích động, vô cùng tức giận,...thậm chí vô cùng đau đớn, đau đớn đến tột cùng; cảm giác trái tim như bị ai đó đụng vào nỗi đau đã chôn vùi từ sâu thẳm. Tất cả những cảm xúc.đó đều được thể hiện hết sức chân thực và sống động-cảm xúc xuất phát từ con tim-dưới ngòi bút của chị. Tình huống truyện được tạo dựng một cách bất ngờ, đầy lôi cuốn, lôi cuốn người đọc từ trang đầu đến trang cuối. Tôi đã dành cả ngày để đọc cuốn này, để xem trên chiến trường của tình yêu và thành công người nào sẽ chiến thắng và cái giá phải trả cho từng hành động là gì.
Bên cạnh đó thiết kế bìa sách cũng làm tôi rất hài lòng. Màu đỏ. Của máu, của tình yêu, của chiến thắng. Của dục vọng. Của đam mê. Của ích kỉ. Của SỰ THẬT đằng sau. Dòng chữ bạc và hoa văn được in nổi trên bìa sách thu hút sự chú ý của người khác.
Phải nói cuốn sách này tôi hoàn toàn hài lòng về nội dung lẫn hình thức.  Tôi đánh giá cao nội dung của tác phẩm và tự thâm tâm tôi thấy rất vui vì cuốn sách được thêm vào danh sách Những-cuốn-sách-có-ý-nghĩa-đối-với-tôi.
5
136118
2013-09-06 21:52:51
--------------------------
